https://teacher.bupt.edu.cn/qiaoxiuquan
乔 B-NAME
秀 I-NAME
全 E-NAME
乔 B-NAME
秀 I-NAME
全 E-NAME
男 O
， O
年 O
月 O
生 O
， O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
, O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
和 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
， O
分 O
别 O
获 O
得 O
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
应 I-PRO
用 I-PRO
技 I-PRO
术 I-PRO
专 I-PRO
业 E-PRO
硕 B-EDU
士 E-EDU
和 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
， O
留 O
校 O
任 O
教 O
。 O
现 O
任 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
化 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
副 B-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
（ O
主 O
持 O
工 O
作 O
） O
， O
网 B-TITLE
络 I-TITLE
与 I-TITLE
交 I-TITLE
换 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
全 I-ORG
国 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
曾 O
任 O
北 B-ORG
邮 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 E-ORG
副 B-TITLE
院 I-TITLE
长 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
化 I-ORG
专 I-ORG
家 I-ORG
委 E-ORG
成 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
科 I-ORG
委 E-ORG
专 B-TITLE
家 I-ORG
组 E-ORG
成 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
年 O
入 O
选 O
了 O
北 O
京 O
市 O
科 O
技 O
新 O
星 O
计 O
划 O
， O
年 O
入 O
选 O
了 O
北 O
京 O
市 O
青 O
年 O
英 O
才 O
计 O
划 O
， O
牵 O
头 O
获 O
年 O
中 O
国 O
电 O
子 O
学 O
会 O
技 O
术 O
发 O
明 O
一 O
等 O
奖 O
， O
年 O
荣 O
获 O
第 O
十 O
三 O
届 O
北 O
京 O
青 O
年 O
优 O
秀 O
科 O
技 O
论 O
文 O
评 O
选 O
一 O
等 O
奖 O
。 O
一 O
直 O
从 O
事 O
网 O
络 O
服 O
务 O
智 O
能 O
化 O
领 O
域 O
的 O
相 O
关 O
应 O
用 O
理 O
论 O
基 O
础 O
研 O
究 O
， O
目 O
前 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
专 O
注 O
于 O
基 O
于 O
跨 O
平 O
台 O
的 O
/ O
技 O
术 O
、 O
面 O
向 O
的 O
多 O
模 O
态 O
全 O
息 O
通 O
信 O
服 O
务 O
、 O
数 O
字 O
孪 O
生 O
与 O
元 O
宇 O
宙 O
服 O
务 O
、 O
三 O
维 O
建 O
模 O
及 O
可 O
视 O
化 O
关 O
键 O
技 O
术 O
、 O
智 O
能 O
边 O
缘 O
计 O
算 O
等 O
方 O
面 O
的 O
研 O
究 O
。 O
现 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
服 B-TITLE
务 I-TITLE
计 I-TITLE
算 I-TITLE
专 I-TITLE
业 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
和 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
智 B-TITLE
能 I-TITLE
服 I-TITLE
务 I-TITLE
专 I-TITLE
业 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
高 B-TITLE
级 I-TITLE
会 I-TITLE
员 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
高 B-TITLE
级 I-TITLE
会 I-TITLE
员 E-TITLE
和 O
中 B-ORG
国 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
高 B-TITLE
级 I-TITLE
会 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
《 B-ORG
》 I-ORG
和 I-ORG
检 I-ORG
索 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
学 I-ORG
术 I-ORG
期 I-ORG
刊 E-ORG
的 O
编 B-TITLE
委 E-TITLE
。 O
目 O
前 O
主 O
持 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
面 O
上 O
项 O
目 O
、 O
项 O
未 O
来 O
互 O
联 O
网 O
课 O
题 O
和 O
项 O
新 O
一 O
代 O
宽 O
带 O
无 O
线 O
移 O
动 O
通 O
信 O
网 O
国 O
家 O
科 O
技 O
重 O
大 O
专 O
项 O
子 O
课 O
题 O
； O
参 O
与 O
项 O
物 O
联 O
网 O
服 O
务 O
提 O
供 O
课 O
题 O
和 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
重 O
点 O
项 O
目 O
； O
主 O
持 O
完 O
成 O
了 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
青 O
年 O
项 O
目 O
和 O
项 O
教 O
育 O
部 O
高 O
等 O
学 O
校 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-TITLE
科 I-TITLE
点 I-TITLE
专 I-TITLE
项 I-TITLE
科 O
研 O