https://teacher.bupt.edu.cn/fuhuiyuan
傅 B-NAME
慧 I-NAME
源 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
傅 B-NAME
慧 I-NAME
源 E-NAME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 B-PRO
家 I-PRO
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
物 B-TITLE
联 I-TITLE
网 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
中 I-TITLE
心 I-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
， O
入 O
选 O
“ O
北 O
京 O
市 O
科 O
技 O
新 O
星 O
计 O
划 O
” O
（ O
年 O
） O
与 O
北 O
京 O
邮 O
电 O
大 O
学 O
“ O
” O
托 O
举 O
人 O
才 O
计 O
划 O
（ O
年 O
） O
。 O
年 O
在 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
获 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
， O
担 O
任 O
“ B-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
图 I-ORG
像 I-ORG
处 I-ORG
理 I-ORG
北 I-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
” O
北 B-TITLE
邮 I-TITLE
负 I-TITLE
责 I-TITLE
人 E-TITLE
、 O
“ B-ORG
北 I-ORG
邮 I-ORG
- I-ORG
浙 I-ORG
江 I-ORG
大 I-ORG
华 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
视 I-ORG
频 I-ORG
系 I-ORG
统 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
” O
技 B-TITLE
术 I-TITLE
负 I-TITLE
责 I-TITLE
人 E-TITLE
与 O
“ O
北 O
邮 O
- O
小 O
米 O
智 I-ORG
能 I-ORG
物 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
” O
学 B-TITLE
术 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
并 O
担 O
任 O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
多 B-TITLE
媒 I-ORG
体 I-ORG
专 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
执 B-TITLE
行 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
图 I-ORG
象 I-ORG
图 I-ORG
形 I-ORG
学 I-ORG
会 I-ORG
多 I-ORG
媒 I-ORG
体 I-ORG
专 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
、 O
吴 B-ORG
文 I-ORG
俊 I-ORG
人 I-ORG
工 I-TITLE
智 I-TITLE
能 I-TITLE
科 I-TITLE
学 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
奖 O
评 B-TITLE
审 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
、 O
国 B-ORG
家 I-ORG
自 I-ORG
然 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
委 E-ORG
项 B-TITLE
目 I-TITLE
评 I-TITLE
审 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
科 B-TITLE
技 I-TITLE
成 I-TITLE
果 I-ORG
鉴 I-ORG
定 I-ORG
会 E-ORG
特 B-TITLE
邀 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
与 O
腾 B-ORG
讯 I-ORG
犀 I-ORG
牛 I-TITLE
鸟 I-TITLE
精 I-TITLE
英 I-TITLE
人 I-TITLE
才 I-TITLE
培 I-TITLE
养 I-TITLE
计 I-TITLE
划 I-TITLE
评 I-TITLE
审 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
等 O
。 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
深 O
度 O
学 O
习 O
、 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
、 O
视 O
频 O
大 O
数 O
据 O
、 O
多 O
媒 O
体 O
系 O
统 O
， O
主 O
持 O
和 O
参 O
与 O
多 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
、 O
国 O
家 O
计 O
划 O
、 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
、 O
国 O
家 O
计 O
划 O
和 O
企 O
业 O
研 O
发 O
项 O
目 O
， O
其 O
中 O
连 O
续 O
主 O
持 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
目 O
。 O
近 O
年 O
来 O
在 O
视 O
觉 O
计 O
算 O
与 O
多 O
媒 O
体 O
系 O
统 O
等 O
领 O
域 O
取 O
得 O
一 O
系 O
列 O
创 O
新 O
性 O
成 O
果 O
， O
在 O
国 O
际 O
权 O
威 O
会 O
议 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
等 O
， O
以 O
及 O
国 O
际 O
国 O
内 O
重 O
要 O
刊 O
物 O
、 O
、 O
、 O
、 O
计 O
算 O
机 O
学 O
报 O
等 O
发 O
表 O
或 O
检 O
索 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
。 O
曾 O
担 O
任 O
、 O
. O
、 O
、 O
、 O
等 O
著 O
名 O
期 O
刊 O
或 O
会 O
议 O
的 O
审 B-TITLE
稿 I-TITLE
人 E-TITLE
。 O
已 O
获 O
项 O
授 O
权 O
国 O
际 O
/ O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
， O
其 O
中 O
项 O
已 O
转 O
化 O
。 O
曾 O
获 O
得 O
中 O
国 O
电 O
子 O
学 O
会 O
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
一 O
等 O
奖 O