https://scs.bupt.edu.cn/info/1093/1337.htm
刘 B-NAME
晓 I-NAME
鸿 E-NAME
刘 B-NAME
晓 I-NAME
鸿 E-NAME
（ O
硕 O
导 O
） O
来 O
源 O
： O
计 O
算 O
机 O
学 I-ORG
院 E-ORG
发 O
布 O
日 O
期 O
： O
- O
- O
浏 O
览 O
量 O
： O
次 O
姓 O
名 O
刘 B-NAME
晓 I-NAME
鸿 E-NAME
性 O
别 O
男 O
职 O
务 O
学 O
术 O
兼 O
职 O
老 B-TITLE
师 E-TITLE
类 O
型 O
硕 B-EDU
导 E-TITLE
所 O
属 O
中 O
心 O
计 O
算 O
机 O
应 O
用 O
技 O
术 O
中 I-ORG
心 E-ORG
职 O
称 O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
承 O
担 O
课 O
程 O
算 O
法 O
设 O
计 O
与 O
分 O
析 O
算 O
法 O
分 O
析 O
与 O
设 O
计 O
可 O
计 O
算 O
性 O
理 O
论 O
研 O
究 O
方 O
向 O
嵌 O
入 O
式 O
系 O
统 O
， O
无 O
线 O
通 O
信 O
个 O
人 O
介 O
绍 O
年 O
月 O
， O
毕 O
业 O
于 O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
自 I-ORG
动 I-ORG
化 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 E-ORG
模 B-PRO
式 I-PRO
识 I-PRO
别 I-PRO
与 I-PRO
智 I-PRO
能 I-PRO
控 I-PRO
制 I-PRO
专 I-PRO
业 E-PRO
， O
获 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
年 O
月 O
起 O
至 O
今 O
， O
工 O
作 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
承 O
担 O
课 O
题 O
目 O
前 O
的 O
研 O
究 O
方 O
向 O
主 O
要 O
集 O
中 O
在 O
下 O
述 O
四 O
个 O
方 O
面 O
： O
（ O
） O
嵌 O
入 O
式 O
实 O
时 O
系 O
统 O
， O
除 O
及 O
等 O
商 O
用 O
系 O
统 O
外 O
， O
还 O
有 O
自 O
由 O
软 O
件 O
嵌 O
入 O
式 O
系 O
统 O
的 O
开 O
发 O
和 O
应 O
用 O
； O
（ O
） O
智 O
能 O
交 O
通 O
系 O
统 O
， O
包 O
括 O
车 O
载 O
系 O
统 O
的 O
导 O
航 O
和 O
监 O
控 O
指 O
挥 O
中 O
心 O
的 O
软 O
件 O
开 O
发 O
； O
（ O
） O
模 O
式 O
识 O
别 O
和 O
图 O
像 O
处 O
理 O
方 O
面 O
的 O
工 O
作 O
； O
（ O
） O
应 O
用 O
集 I-ORG
群 I-ORG
系 I-ORG
统 E-ORG
进 O
行 O
并 O
行 O
处 O
理 O
的 O
工 O
作 O
， O
及 O
蜂 O
窝 O
无 O
线 O
通 O
信 O
中 O
系 O
统 O
中 O
的 O
协 O
议 O
栈 O
的 O
实 O
现 O
。 O
获 O
奖 O
和 O
成 O
果 O
发 O
表 O
论 O
文 O
联 O
系 O
电 O
话 O
工 O
作 O
地 O
点 O
教 O
楼 O
@ O
. O
. O
备 O
注 O
更 O
多 O
内 O
容 O
祝 O
贺 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 I-ORG
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 B-PRO
件 I-PRO
学 I-PRO
. I-PRO
. I-ORG
. I-ORG
- I-ORG
- I-ORG
计 I-ORG
艺 I-ORG
手 I-ORG
工 I-ORG
坊 I-ORG
— I-ORG
— I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
工 B-TITLE
会 E-ORG
美 O
育 O
浸 O
润 O
计 O
划 O
之 O
手 O
. O
. O
. O
- O
- O
舞 O
步 O
翩 O
翩 O
， O
盛 O
夏 O
齐 O
欢 O
— B-EDU
— I-EDU
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 O
示 O
范 O
性 O
. O
. O
. O
- O
- O