https://teacher.bupt.edu.cn/liubingyan/zh_CN/index.htm
刘 B-NAME
炳 I-NAME
言 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
刘 B-NAME
炳 I-NAME
言 E-NAME
， O
男 O
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
副 B-TITLE
研 I-TITLE
究 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
校 B-TITLE
级 I-TITLE
人 I-TITLE
才 I-TITLE
计 I-TITLE
划 E-TITLE
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
智 B-TITLE
能 I-TITLE
服 I-TITLE
务 I-TITLE
专 I-TITLE
委 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
系 B-TITLE
统 I-TITLE
软 I-TITLE
件 I-TITLE
专 I-TITLE
委 I-TITLE
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
智 B-ORG
能 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
与 I-ORG
多 I-ORG
媒 I-ORG
体 I-ORG
北 I-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
成 B-TITLE
员 E-TITLE
。 O
博 B-EDU
士 E-EDU
毕 O
业 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
， O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
移 O
动 O
大 O
数 O
据 O
处 O
理 O
、 O
联 O
邦 O
学 O
习 O
、 O
隐 O
私 O
计 O
算 O
、 O
人 O
工 O
智 O
能 O
安 O
全 O
等 O
， O
近 O
几 O
年 O
在 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
等 O
- O
类 O
顶 O
级 O
学 O
术 O
会 O
议 O
期 O
刊 O
上 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
相 O
关 O
研 O
究 O
工 O
作 O
应 O
用 O
于 O
华 O
为 O
阿 O
里 O
巴 O
巴 O
等 O
顶 O
级 O
互 O
联 O
网 O
公 O
司 O
， O
研 O
究 O
成 O
果 O
被 O
多 O
个 O
学 O
术 O
直 O
播 O
间 O
和 O
公 O
众 O
号 O
专 O
题 O
报 O
道 O
。 O
担 O
任 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
等 O
多 O
个 O
类 O
顶 O
级 O
会 O
议 O
期 O
刊 O
审 O
稿 O
人 E-TITLE
， O
负 O
责 O
参 O
与 O
了 O
多 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
重 O
大 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
以 O
及 O
国 O
防 O
科 O
技 O
等 O
科 O
研 O
项 O
目 O
， O
曾 O
获 O
微 O
软 O
“ O
明 O
日 O
之 O
星 O
” O
、 O
学 O
术 O
创 O
新 O
奖 O
等 O
荣 O
誉 O
。 O
详 O
细 O
信 O
息 O
见 O
个 O
人 O
主 O
页 O
: O
/ O
/ O
. O
. O
/ O
。 O