https://teacher.bupt.edu.cn/bianjiali
卞 B-NAME
佳 I-NAME
丽 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
卞 B-NAME
佳 I-NAME
丽 E-NAME
， O
女 O
， O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 B-TITLE
务 I-TITLE
处 I-TITLE
处 I-TITLE
长 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
优 I-TITLE
秀 I-TITLE
教 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
教 O
学 O
名 O
师 E-TITLE
， O
国 O
家 O
级 O
精 O
品 O
课 O
程 O
、 O
国 O
家 O
级 O
精 O
品 O
资 O
源 O
共 O
享 O
课 O
、 O
北 O
京 O
市 O
优 O
质 O
本 O
科 O
课 O
程 O
“ O
现 O
代 O
交 O
换 O
原 O
理 O
” O
课 O
程 O
负 O
责 O
人 O
， O
国 O
家 O
级 O
一 O
流 O
专 O
业 O
建 O
设 O
点 O
网 I-TITLE
络 I-TITLE
工 I-TITLE
程 I-TITLE
专 I-TITLE
业 I-TITLE
负 I-TITLE
责 I-TITLE
人 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
高 I-ORG
校 I-ORG
优 I-ORG
秀 I-TITLE
本 I-TITLE
科 I-TITLE
教 I-TITLE
学 I-TITLE
管 I-TITLE
理 I-TITLE
人 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
第 B-ORG
五 I-ORG
届 I-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
“ I-ORG
互 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
+ O
” O
大 O
学 I-ORG
生 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
创 O
业 O
大 O
赛 O
全 O
国 O
优 O
秀 O
创 O
新 O
创 O
业 O
导 O
师 E-TITLE
。 O
担 O
任 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
认 I-ORG
证 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
、 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
职 I-ORG
业 I-ORG
院 I-ORG
校 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
化 I-ORG
教 I-ORG
学 I-ORG
指 I-ORG
导 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
、 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
与 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
类 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
群 E-ORG
专 B-TITLE
家 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
及 O
教 B-TITLE
学 I-TITLE
协 I-TITLE
作 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
行 I-ORG
业 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
智 B-TITLE
能 I-TITLE
应 I-TITLE
用 I-TITLE
分 I-ORG
会 E-ORG
副 B-TITLE
主 I-TITLE
任 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
等 O
工 O
作 O
。 O
年 O
、 O
年 O
、 O
年 O
当 O
选 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
海 I-ORG
淀 I-ORG
区 I-ORG
第 I-ORG
十 I-ORG
五 I-ORG
届 E-ORG
、 O
十 I-ORG
六 I-ORG
届 E-ORG
、 O
十 B-TITLE
七 I-TITLE
届 I-TITLE
人 I-TITLE
大 I-TITLE
代 I-TITLE
表 E-TITLE
。 O
在 O
教 O
学 O
方 O
面 O
， O
主 O
讲 O
本 B-EDU
科 O
生 O
国 O
家 O
级 O
一 O
流 O
课 O
程 O
“ O
计 O
算 O
机 O
网 O
络 O
” O
、 O
国 O
家 O
级 O
精 O
品 O
课 O
程 O
“ O
现 O
代 O
交 O
换 O
原 O
理 O
” O
和 O
研 O
究 O
生 O
“ O
协 O
议 O
工 O
程 O
与 O
通 O
信 O
软 O
件 O
” O
、 O
“ O
计 O
算 O
机 O
通 O
信 O
新 O
技 O
术 O
” O
等 O
课 O
程 O
。 O
多 O
年 O
来 O
致 O
力 O
于 O
教 O
学 O
改 O
革 O
和 O
研 O
究 O
工 O
作 O
， O
主 O
持 O
和 O
承 O
担 O
了 O
二 O
十 O
多 O
项 O
国 O
家 O
级 O
和 O
北 O
京 O
市 O
教 O
改 O
项 O
目 O
， O
内 O
容 O
涵 O
盖 O
新 O
工 O
科 O
项 O
目 O
、 O
专 O
业 O
建 O
设 O
、 O
课 O
程 O
建 O
设 O
、 O
实 O
验 O
创 O
新 O
等 O
， O
荣 O
获 O
国 O
家 O
级 O
、 O
北 O
京 O
市 O
教 O
育 O
教 O
学 O
成 O
果 O
项 O
。 O
在 O
科 O
研 O
方 O
面 O
， O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
嵌 O
入 O
式 O
系 O
统 O
与 O
网 O
络 O
智 O
能 O
、 O
移 O
动 O
互 O
联 O
网 O
与 O
智 O
能 O
硬 O
件 O
、 O
交 O
换 O
与 O
通 O
信 O
网 O
技 O
术 O
。 O
主 O
持 O
和 O
参 O
与 O
完 O
成 O
了 O
包 O
括 O
核 O
高 O
基 O
专 O
项 O
、 O
新 O
一 O
代 O
无 O
线 O
通 O
信 O
国 O
家 O
重 O
大 O
专 O
项 O
等 O
在 O
内 O
的 O
三 O
十 O
多 O
个 O
国 O
家 O
级 O
和 O
企 O
事 O
业 O
合 O
作 O