https://teacher.bupt.edu.cn/zhouwenan
周 B-NAME
文 I-NAME
安 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
周 O
文 O
安 E-NAME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
。 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
， O
获 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
； O
年 O
- O
年 O
美 B-ORG
国 I-ORG
访 I-TITLE
问 I-TITLE
学 I-TITLE
者 E-TITLE
。 O
从 O
年 O
以 O
来 O
起 O
长 O
期 O
从 O
事 O
、 O
、 O
、 O
移 O
动 O
通 O
信 O
系 O
统 O
、 O
网 O
络 O
及 O
应 O
用 O
的 O
关 O
键 O
技 O
术 O
研 O
究 O
， O
包 O
括 O
承 O
担 O
过 O
国 O
家 O
资 O
助 O
的 O
， O
， O
项 O
目 O
的 O
研 O
发 O
、 O
国 O
家 O
支 O
撑 O
计 O
划 O
资 O
助 O
的 O
融 O
合 O
网 O
络 O
研 O
究 O
、 O
国 O
家 O
重 O
大 O
专 O
项 O
资 O
助 O
的 O
新 O
一 O
代 O
宽 O
带 O
移 O
动 O
通 O
信 O
网 O
技 O
术 O
研 O
究 O
、 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
等 O
多 O
项 O
国 O
家 O
项 O
目 O
， O
承 O
担 O
过 O
中 O
瑞 O
国 O
际 O
合 O
作 O
项 O
目 O
以 O
及 O
和 O
爱 O
立 O
信 O
、 O
、 O
华 O
为 O
、 O
中 B-ORG
兴 I-ORG
等 O
企 O
业 O
的 O
合 O
作 O
项 O
目 O
。 O
在 O
国 O
内 O
外 O
重 O
要 O
学 O
术 O
刊 O
物 O
及 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
/ O
检 O
索 O
学 O
术 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
撰 O
写 O
专 O
著 O
本 O
， O
译 O
著 O
本 O
， O
拥 O
有 O
授 O
权 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
项 O
。 O
目 O
前 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
领 O
域 O
为 O
： O
/ O
接 O
入 O
网 O
络 O
技 O
术 O
、 O
大 O
数 O
据 O
技 O
术 O
及 O
其 O
在 O
管 O
理 O
中 O
的 O
应 O
用 O
， O
机 O
器 O
学 O
习 O
及 O
其 O
在 O
网 O
络 O
管 O
理 O
、 O
安 O
全 O
、 O
机 O
器 O
视 O
觉 O
和 O
知 O
识 O
图 O
谱 O
中 O
的 O
应 O
用 O
等 O
。 O
主 O
持 O
或 O
参 O
加 O
科 O
研 O
项 O
目 O
（ O
按 O
时 O
间 O
倒 O
序 O
排 O
序 O
） O
： O
. O
国 O
家 O
重 O
大 O
专 O
项 O
， O
- O
， O
基 O
于 O
/ O
架 O
构 O
的 O
固 O
定 O
与 O
移 O
动 O
融 O
合 O
系 O
统 O
研 O
究 O
与 O
验 O
证 O
， O
. O
- O
. O
， O
参 O
加 O
. O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
， O
， O
电 B-TITLE
力 I-TITLE
光 I-TITLE
纤 I-TITLE
到 I-TITLE
户 I-TITLE
网 I-TITLE
络 I-TITLE
结 I-TITLE
构 I-TITLE
设 I-TITLE
计 I-TITLE
， O
. O
- O
. O
， O
在 O
研 O
， O
参 O
加 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 I-ORG
金 I-ORG
面 O
上 O
项 O
目 O
（ O
） O
基 O
于 O
数 O
据 O
驱 O
动 O
的 O
个 O
性 O
化 O
无 O
线 O
资 O
源 O
管 O
理 O
研 O
究 O
、 O
/ O
- O
/ O
， O
参 O
加 O
。 O
. O
国 O
家 O
（ O
） O
， O
无 O
线 O
密 O
集 O
网 I-TITLE
络 I-TITLE
架 I-TITLE
构 I-TITLE
与 I-TITLE
关 I-TITLE
键 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
研 I-TITLE
发 O
， O
- O
， O
参 O
加 O
。 O
. O
中 B-ORG
兴 I-ORG
基 I-ORG
金 E-ORG
， O
电 B-TITLE
动 I-TITLE
汽 I-TITLE
车 I-TITLE
无 I-TITLE
线 I-TITLE
智 I-TITLE
能 I-TITLE
充 I-TITLE
电 I-TITLE
系 I-TITLE
统 I-TITLE
关 I-TITLE
键 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
研 I-TITLE
究 I-TITLE
、 O
- O
， O
主 O
持 O
。 O
. O
国 O
家 O
重 O
大 O
专 O
项 O
（ O
- O
） O
， O
基 O
于 O
用 O
户 O
体 O