https://teacher.bupt.edu.cn/sunyan/zh_CN/index.htm
孙 B-NAME
岩 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
孙 B-NAME
岩 E-NAME
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
、 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
( B-TITLE
) I-ORG
科 I-ORG
普 I-ORG
工 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
副 B-TITLE
秘 I-TITLE
书 I-TITLE
长 E-TITLE
。 O
山 B-ORG
东 I-ORG
省 I-ORG
济 I-ORG
宁 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
会 B-TITLE
长 E-TITLE
。 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
智 O
慧 O
运 O
维 O
& O
运 O
营 O
、 O
大 O
数 O
据 O
分 O
析 O
以 O
及 O
物 O
联 O
网 O
技 O
术 O
， O
在 O
国 O
际 O
知 O
名 O
刊 O
物 O
和 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
曾 O
获 O
国 O
家 O
高 O
等 O
教 O
育 O
教 O
学 O
成 O
果 O
二 O
等 O
奖 O
、 O
北 O
京 O
市 O
高 O
等 O
教 O
育 O
教 O
学 O
成 O
果 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
教 O
育 O
部 O
自 O
然 O
科 O
学 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
计 O
算 O
机 O
学 O
会 O
自 O
然 O
科 O
学 O
一 O
等 O
奖 O
等 O
教 O
学 O
科 O
研 O
奖 O
励 O
。 O