https://scs.bupt.edu.cn/info/1292/2713.htm
宫 B-NAME
云 I-NAME
战 E-NAME
宫 O
云 I-NAME
战 E-NAME
（ O
博 O
导 O
） O
来 O
源 O
： O
计 O
算 O
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
发 O
布 O
日 O
期 O
： O
- O
- O
浏 O
览 O
量 O
： O
次 O
姓 O
名 O
宫 B-NAME
云 I-NAME
战 E-NAME
性 O
别 O
男 O
职 O
务 O
学 O
术 O
兼 O
职 O
容 O
错 O
计 O
算 O
专 O
业 O
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
常 I-TITLE
务 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
老 O
师 E-TITLE
类 O
型 O
博 O
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
、 O
硕 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
中 O
心 O
网 O
络 I-TITLE
服 I-TITLE
务 I-TITLE
基 I-TITLE
础 I-TITLE
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
职 O
称 O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
承 O
担 O
课 O
程 O
软 O
件 O
可 O
靠 O
性 O
、 O
软 O
件 O
测 O
试 O
研 O
究 O
方 O
向 O
软 O
件 O
测 O
试 O
个 O
人 O
介 O
绍 O
年 O
生 O
， O
山 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
威 I-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
人 E-LOC
。 O
年 O
月 O
硕 B-EDU
士 E-EDU
毕 O
业 O
于 O
国 B-ORG
防 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
系 E-ORG
， O
年 O
博 B-EDU
士 E-EDU
毕 O
业 O
于 O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 E-ORG
。 O
年 O
任 O
装 B-ORG
甲 I-ORG
兵 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
助 B-TITLE
教 E-TITLE
， O
年 O
任 O
讲 B-TITLE
师 E-TITLE
， O
年 O
任 O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
， O
年 O
任 O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
年 O
被 O
聘 O
为 O
装 B-ORG
甲 I-ORG
兵 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
首 B-TITLE
届 I-TITLE
博 I-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
任 O
装 B-ORG
甲 I-ORG
兵 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
信 B-TITLE
息 I-TITLE
工 I-TITLE
程 I-TITLE
系 I-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
。 O
年 O
被 O
聘 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 E-ORG
兼 B-TITLE
职 I-TITLE
研 I-TITLE
究 I-TITLE
员 E-TITLE
, O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
年 O
被 O
评 O
为 O
总 B-TITLE
参 I-TITLE
优 I-TITLE
秀 I-TITLE
中 I-TITLE
青 I-TITLE
年 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
， O
年 O
被 O
选 O
为 O
九 B-TITLE
届 I-TITLE
全 I-TITLE
国 I-TITLE
人 I-TITLE
大 I-TITLE
代 I-TITLE
表 E-TITLE
， O
年 O
当 O
选 O
全 B-TITLE
军 I-TITLE
计 I-TITLE
算 I-TITLE
机 I-TITLE
课 I-TITLE
程 I-TITLE
建 I-TITLE
设 I-TITLE
专 I-TITLE
家 I-TITLE
组 I-TITLE
成 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
年 O
当 O
选 O
/ O
容 O
错 O
专 I-TITLE
业 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
。 O
年 O
和 O
年 O
分 O
别 O
被 O
聘 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
解 I-ORG
放 I-ORG
军 I-ORG
总 I-ORG
装 I-ORG
备 I-ORG
部 E-ORG
第 B-TITLE
一 I-TITLE
届 I-TITLE
和 I-TITLE
第 I-TITLE
二 I-TITLE
界 I-TITLE
学 I-TITLE
位 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
年 O
至 O
今 O
， O
被 O
聘 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
解 I-ORG
放 I-ORG
军 I-ORG
总 I-ORG
装 I-ORG
备 I-ORG
部 E-ORG
第 B-TITLE
一 I-TITLE
届 I-TITLE
和 I-TITLE
第 I-TITLE
二 I-TITLE
界 I-TITLE
职 I-TITLE
称 I-TITLE
评 I-TITLE
定 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
。 O
年 O
， O
当 O
选 O
/ O
专 B-TITLE
业 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
。 O
在 O
相 O
关 O
研 O
究 O
领 O
域 O
先 O
后 O
承 O
担 O
过 O
多 O
项 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
、 O
项 O
目 O
、 O
子 O
课 O
题 O
， O
申 O
请 O
发 O
明 O
专 O
利 O
余 O
项 O
， O
编 O
写 O
专 O
著 O
本 O
、 O
教 O
材 O
本 O
， O
发 O
表 O
学 O
术 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
。 O
获 O
中 O
国 O
工 O
程 O
科 O
学 O
“ O
求 O
是 O
” O
奖 O
次 O
， O
中 O
科 O
院 O
自 O
然 O
科 O
学 O
等 O
奖 O
次 O
， O
军 O
队 O
科 O
技 O
进 O
步 O
等 O
奖 O
次 O
， O
军 O
队 O
教 O
学 O
成 O
果 O
等 O
奖 O
次 O
。 O
承 O
担 O
课 O
题 O
获 O
奖 O
和 O
成 O
果 O
论 O
文 O