https://teacher.bupt.edu.cn/zhanglejian
张 B-NAME
乐 I-NAME
剑 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
张 B-NAME
乐 I-NAME
剑 E-NAME
， O
男 O
， O
年 O
月 O
生 O
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
讲 B-TITLE
师 E-TITLE
， O
网 B-PRO
络 I-PRO
与 I-PRO
交 I-PRO
换 I-PRO
技 I-ORG
术 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
- O
网 B-PRO
络 I-PRO
智 I-PRO
能 I-PRO
研 I-PRO
究 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
。 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
与 I-ORG
交 I-ORG
换 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
获 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
。 O
长 O
期 O
从 O
事 O
业 O
务 O
网 O
络 O
智 O
能 O
化 O
相 O
关 O
研 O
究 O
工 O
作 O
， O
具 O
备 O
丰 O
富 O
的 O
产 O
学 O
研 O
结 O
合 O
经 O
验 O
， O
实 O
现 O
了 O
多 O
个 O
重 O
大 O
课 O
题 O
的 O
落 O
地 O
和 O
规 O
模 O
化 O
应 O
用 O
。 O
获 O
得 O
项 O
国 O
家 O
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
二 O
等 O
奖 O
、 O
项 O
中 O
国 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
奖 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
项 O
教 O
育 O
部 O
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
项 O
教 O
育 O
部 O
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
二 O
等 O
奖 O
， O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
获 O
得 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
授 O
权 O
余 O
项 O
。 O