https://teacher.bupt.edu.cn/zhanghaitao
张 B-NAME
海 I-NAME
涛 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
张 B-NAME
海 I-NAME
涛 E-NAME
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
( O
国 I-ORG
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
) O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
年 O
至 O
年 O
在 O
美 B-ORG
国 I-ORG
伊 I-ORG
利 I-ORG
诺 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
做 O
访 B-TITLE
问 I-TITLE
研 I-TITLE
究 I-TITLE
。 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
分 O
布 O
式 O
计 O
算 O
、 O
多 O
媒 O
体 O
技 O
术 O
、 O
物 O
联 O
网 O
等 O
。 O
主 O
持 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
课 O
题 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
面 O
上 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
青 O
年 O
项 O
目 O
、 O
工 O
信 O
部 O
标 O
准 O
补 O
助 O
项 O
目 O
、 O
北 O
京 I-ORG
市 I-ORG
标 I-ORG
准 I-ORG
补 I-ORG
助 I-ORG
项 I-ORG
目 I-ORG
等 O
纵 O
向 O
项 O
目 O
、 O
以 O
及 O
阿 O
里 O
巴 O
巴 O
、 O
中 B-ORG
电 I-ORG
科 I-ORG
某 I-ORG
单 I-ORG
位 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
信 E-ORG
、 O
亿 B-ORG
阳 I-ORG
信 I-ORG
通 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
等 O
企 O
业 O
合 O
作 O
项 O
目 O
余 O
项 O
， O
参 O
与 O
了 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
重 O
点 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
计 O
划 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
计 O
划 O
课 O
题 O
等 O
项 O
目 O
余 O
项 O
。 O
在 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
/ O
、 O
等 O
国 O
际 O
高 O
水 O
平 O
期 O
刊 O
和 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
担 O
任 O
多 O
个 O
国 O
际 O
学 O
术 O
期 O
刊 O
的 O
审 O
稿 O
人 E-TITLE
和 O
会 O
议 O
的 O
技 B-TITLE
术 I-TITLE
程 I-TITLE
序 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
成 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
申 O
请 O
发 O
明 O
专 O
利 O
余 O
项 O
。 O
主 O
持 O
制 O
定 O
- O
国 O
际 O
标 O
准 O
余 O
项 O
（ O
包 O
括 O
已 O
发 O
布 O
国 O
际 O
标 O
准 O
项 O
） O
， O
参 O
与 O
制 O
定 O
- O
国 O
际 O
标 O
准 O
余 O
项 O
， O
担 O
任 O
国 B-ORG
际 I-ORG
电 I-ORG
信 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
第 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
组 E-ORG
（ O
多 O
媒 O
体 O
） O
（ O
智 O
能 O
视 O
觉 O
系 O
统 O
与 O
服 O
务 O
） O
课 O
题 O
组 O
副 B-TITLE
组 I-TITLE
长 E-TITLE
。 O
获 O
得 O
多 O
项 O
国 O
家 O
级 O
、 O
省 O
部 O
级 O
和 O
校 O
级 O
奖 O
项 O
， O
包 O
括 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
成 O
果 O
二 O
等 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
电 O
子 O
学 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
通 O
信 O
标 O
准 O
化 O
协 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
工 O
信 O
部 O
年 O
度 O
国 O
际 O
电 O
信 O
联 O
盟 O
标 O
准 O
化 O
工 O
作 O
优 O
秀 O
个 O
人 O
奖 O
、 O
北 O
京 O
市 O
普 O
通 O
高 I-ORG
校 I-ORG
优 O
秀 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
设 O
计 O
优 O
秀 O
指 I-TITLE
导 I-TITLE
教 I-TITLE
师 E-TITLE
奖 O
、 O
北 O
京 O
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
周 O
炯 O
槃 O
优 O
秀 O
青 O
年 O
教 O
师 O
励 O
志 O
奖 O
等 O
。 O
教 O
育 O
经 O
历 O
[ O
] O
| O
联 O
合 O
培 O
养 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
[ I-TITLE
] I-TITLE
北 I-TITLE
京 I-TITLE
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O