https://teacher.bupt.edu.cn/xutong
徐 B-NAME
童 I-NAME
徐 B-NAME
童 E-NAME
( O
教 O
师 E-TITLE
) O
学 O
位 O
： O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
讲 B-TITLE
师 E-TITLE
（ O
高 O
校 O
） O
学 O
科 O
： O
信 O
息 O
与 O
通 O
信 O
工 O
程 O
* O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
与 O
技 O
术 O
* O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
教 B-TITLE
师 E-TITLE
英 O
文 O
名 O
称 O
： O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
职 O
务 O
： O
教 B-TITLE
师 E-TITLE
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
男 O
联 O
系 O
方 O
式 O
： O
@ O
. O
. O
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
科 E-ORG
： O
信 B-PRO
息 I-PRO
与 I-PRO
通 I-PRO
信 I-PRO
工 I-PRO
程 I-PRO
* O
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
科 I-PRO
学 I-PRO
与 I-PRO
技 I-PRO
术 O
* O
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 B-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
曾 O
获 O
荣 O
誉 O
： O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
移 O
动 O
智 O
能 O
网 O
技 O
术 O
” O
获 O
教 O
育 O
部 O
高 O
等 O
学 O
校 O
科 O
学 O
技 O
术 O
一 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
基 O
于 O
通 O
用 O
消 O
息 O
总 O
线 O
的 O
通 O
用 I-TITLE
业 I-TITLE
务 I-TITLE
系 I-TITLE
统 I-TITLE
架 I-TITLE
构 I-TITLE
的 I-TITLE
实 I-TITLE
现 I-TITLE
方 I-TITLE
法 E-TITLE
” O
获 O
中 O
国 O
专 O
利 O
优 O
秀 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
业 O
务 O
网 O
络 O
智 O
能 O
化 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
” O
项 O
目 O
获 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
移 O
动 O
通 O
信 O
增 O
值 O
业 I-TITLE
务 I-TITLE
网 I-TITLE
络 I-TITLE
智 I-TITLE
能 I-TITLE
化 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
及 I-TITLE
应 I-TITLE
用 I-TITLE
” O
项 O
目 O
获 O
国 O
家 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
移 O
动 O
通 O
信 O
信 O
息 O
服 O
务 O
中 O
大 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
与 O
支 O
撑 O
关 O
键 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
” O
项 O
目 O
获 O
教 O
育 O
部 O
高 O
等 O
学 O
校 O
科 O
学 O
技 O
术 O
二 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
移 O
动 O
通 O
信 O
服 O
务 O
精 O
细 O
化 O
运 O
营 O
中 O
大 O
数 O
据 O
关 O
键 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
” O
项 O
目 O
获 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
通 O
讯 O
信 O
息 O
反 O
欺 O
诈 O
系 O
统 O
的 O
关 O
键 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
” O
项 O
目 O
获 O
中 O
国 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
排 O
名 O
第 O
完 O
成 O
的 O
“ O
通 O
讯 O
信 O
息 O
反 O
欺 O
诈 O
系 O
统 O
的 O
关 O
键 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
” O
项 O
目 O
获 O
教 O
育 O
部 O
高 O
等 O
学 O
校 O
科 O
学 O
技 O
术 O
二 O
等 O
奖 O
当 O
选 O
： O
庆 O
祝 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O