https://teacher.bupt.edu.cn/yiqiuping
易 B-NAME
秋 I-NAME
萍 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
易 O
秋 O
萍 O
， O
女 O
， O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
： O
系 O
统 O
软 O
件 O
安 O
全 O
、 O
软 O
件 O
漏 O
洞 O
挖 O
掘 O
与 O
利 O
用 O
、 O
基 O
于 O
大 O
数 O
据 O
等 O
人 O
工 O
智 O
能 O
技 O
术 O
的 O
软 O
件 O
安 O
全 O
分 O
析 O
、 O
信 O
息 O
系 O
统 O
( O
包 O
括 O
云 O
、 O
智 O
能 O
终 O
端 O
、 O
硬 O
件 O
、 O
网 O
络 O
设 O
备 O
、 O
、 O
等 O
) O
安 O
全 O
分 O
析 O
等 O
。 O
当 O
前 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
： O
基 O
于 O
技 O
术 O
与 O
程 O
序 O
分 O
析 O
技 O
术 O
的 O
有 O
效 O
结 O
合 O
， O
构 O
建 O
大 O
规 O
模 O
程 O
序 O
分 O
析 O
验 O
证 O
平 O
台 O
； O
+ O
+ O
并 O
行 O
程 O
序 O
分 O
析 O
验 O
证 O
方 O
法 O
及 O
工 O
具 O
平 O
台 O
研 O
发 O
。 O
易 O
秋 O
萍 O
博 O
士 O
于 O
年 O
在 O
中 B-ORG
科 I-ORG
院 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 E-ORG
获 O
得 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
， O
随 O
后 O
到 O
美 B-ORG
国 I-ORG
& I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
做 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
后 I-TITLE
。 O
年 O
月 O
， O
通 O
过 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
“ O
优 O
秀 O
人 O
才 O
计 O
划 O
” O
引 O
进 O
， O
任 O
特 B-TITLE
聘 I-TITLE
副 I-TITLE
研 I-TITLE
究 I-TITLE
员 E-TITLE
、 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
当 O
前 O
主 O
持 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
目 O
项 O
。 O
在 O
多 O
个 O
类 O
国 O
际 O
顶 O
级 O
期 O
刊 O
／ O
会 O
议 O
（ O
/ O
、 O
、 O
、 O
、 O
） O
上 O
发 O
表 O
多 O
篇 O
论 O
文 O
。 O
曾 O
担 O
任 O
类 O
国 O
际 O
顶 O
级 O
会 O
议 O
（ O
, O
- O
, O
, O
, O
） O
的 O
程 B-TITLE
序 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
或 O
审 B-TITLE
稿 I-TITLE
人 E-TITLE
。 O
教 O
育 O
经 O
历 O
[ O
] O
. O
- O
. O
中 O
科 O
院 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
所 E-ORG
| O
工 B-PRO
学 E-PRO
| O
博 B-EDU
士 E-EDU
| O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
[ O
] O
. O
- O
. O
四 B-ORG
川 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
工 B-PRO
学 E-PRO
| O
大 B-EDU
学 I-EDU
本 I-EDU
科 E-EDU
( O
简 O
称 O
“ O
大 O
学 O
” O
) O
| O
学 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
工 O
作 O
经 O
历 O
[ O
] O
. O
- O
至 O
今 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
[ I-ORG
] I-ORG
. I-ORG
- O
. O
美 B-ORG
国 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
[ O
] O
. O
- O
. O
美 B-ORG
国 I-ORG
& I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
研 B-EDU
究 I-EDU
方 E-EDU
向 O
[ O
] O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
软 O
件 O
工 O
程 O
及 O
形 O
式 O
化 O
分 O
析 O
方 O
法 O
。 O
主 O
要 O
关 O
注 O
设 O
计 O
有 O
效 O
方 O
法 O
改 O
进 O
系 O
统 O
可 O
靠 O
性 O
及 O
安 O
全 O
性 O
， O
包 O
括 O
设 O
计 O
及 O
实 O
现 O
支 O
持 O
程 O
序 O
的 O
调 O
试 O
分 O
析 O
及 O
验 O
证 O
的 O
有 O
效 O
工 O
具 O
。 O
具 O
体 O
研 O
究 O
内 O
容 O
包 O
括 O
： O
系 O
统 O
软 O
件 O
安 O
全 O
、 O
程 O
序 O
分 O
析 O
测 O
试 O
、 O
软 O
件 O
错 O
误 O
定 O
位 O
与 O
修 O
复 O
、 O
并 O
行 O