https://teacher.bupt.edu.cn/liwensheng
李 B-NAME
文 I-NAME
生 E-NAME
李 B-NAME
文 I-NAME
生 E-NAME
学 O
位 O
： O
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 O
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 O
示 O
范 O
性 O
软 O
件 O
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
女 O
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
天 B-ORG
津 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
硕 B-EDU
士 I-EDU
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 O
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
硕 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
个 O
人 O
简 O
介 O
年 O
月 O
入 O
职 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
系 E-ORG
。 O
主 O
讲 O
本 B-EDU
科 E-EDU
核 O
心 O
课 O
程 O
《 O
编 O
译 O
原 O
理 O
与 O
技 O
术 O
》 O
《 O
操 O
作 O
系 O
统 O
》 O
。 O
指 O
导 O
多 O
媒 O
体 O
技 O
术 O
、 O
网 O
络 O
信 O
息 O
处 O
理 O
方 O
向 O
硕 O
士 O
研 I-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
。 O
课 O
程 O
思 O
政 O
教 O
学 O
名 O
师 E-TITLE
， O
主 O
讲 O
的 O
《 O
操 O
作 O
系 O
统 O
》 O
于 O
年 O
月 O
获 O
评 O
教 O
育 O
部 O
课 O
程 O
思 O
政 O
示 O
范 O
课 O
程 O
。 O
扫 O
一 O
扫 O
用 O
手 O
机 O
查 O
看 O
手 O
机 O
版 O
登 O
录 O
| O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
版 I-ORG
权 E-ORG
所 O
有 O
© O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
地 O
址 O
: O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
西 I-ORG
土 I-ORG
城 I-ORG
路 I-ORG
号 E-ORG
邮 O
编 O
: O
京 O
备 O
号 O
京 B-TITLE
公 I-TITLE
网 E-ORG
安 O
备 O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
访 O
问 O
量 O
： O