https://teacher.bupt.edu.cn/yangjun
杨 B-NAME
俊 I-NAME
杨 I-NAME
俊 E-NAME
教 O
师 O
英 O
文 O
名 O
称 O
： O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
信 O
息 O
与 O
通 I-ORG
信 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
职 O
务 O
： O
党 B-TITLE
委 I-TITLE
组 I-TITLE
织 I-TITLE
员 E-TITLE
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
男 O
联 O
系 O
方 O
式 O
： O
学 O
位 O
： O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
博 B-EDU
士 I-EDU
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
硕 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
信 O
息 O
与 O
通 I-ORG
信 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
访 O
问 O
量 O
： O
开 O
通 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O