https://teacher.bupt.edu.cn/yangya
杨 B-NAME
亚 I-NAME
杨 I-NAME
亚 E-NAME
教 I-NAME
师 E-NAME
英 O
文 O
名 O
称 O
： O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
职 O
务 O
： O
程 B-TITLE
序 I-TITLE
设 I-TITLE
计 I-TITLE
与 I-TITLE
先 O
进 O
计 O
算 O
创 O
新 O
实 O
践 O
基 O
地 O
主 O
任 O
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
办 O
公 O
地 O
点 O
： O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
主 I-ORG
楼 I-ORG
室 O
性 O
别 O
： O
男 O
学 O
位 O
： O
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
主 O
要 O
任 O
职 O
： O
国 B-ORG
际 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
生 I-ORG
程 I-ORG
序 I-ORG
设 I-ORG
计 I-ORG
竞 I-ORG
赛 I-ORG
集 I-ORG
训 I-ORG
队 E-ORG
主 B-TITLE
教 I-TITLE
练 E-TITLE
其 O
他 O
任 O
职 O
： O
/ O
/ O
/ O
级 O
实 O
验 I-ORG
班 E-ORG
班 B-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
硕 B-EDU
士 I-EDU
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 B-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
曾 O
获 O
荣 O
誉 O
： O
当 O
选 O
： O
赛 O
季 O
金 O
银 O
铜 O
； O
金 O
银 O
铜 O
； O
全 O
国 O
第 O
； O
全 O
国 O
第 O
。 O
第 O
二 O
十 O
四 O
届 O
中 O
国 O
机 O
器 O
人 O
及 O
人 O
工 O
智 O
能 O
大 O
赛 O
全 O
国 O
总 O
决 O
赛 O
， O
获 O
得 O
百 O
度 O
城 O
市 I-TITLE
道 I-TITLE
路 I-TITLE
自 I-TITLE
动 I-TITLE
驾 I-TITLE
驶 I-TITLE
虚 I-TITLE
拟 I-TITLE
仿 I-TITLE
真 I-TITLE
赛 I-TITLE
全 I-TITLE
国 I-TITLE
一 I-TITLE
等 I-TITLE
奖 I-TITLE
项 E-TITLE
。 O
当 O
选 O
： O
赛 O
季 O
金 O
银 O
铜 O
； O
金 O
银 O
铜 O
； O
全 O
国 O
第 O
； O
全 O
国 O
第 O
当 O
选 O
： O
北 O
京 O
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
烛 O
光 O
奖 O
（ O
提 O
名 O
奖 O
） O
当 O
选 O
： O
赛 O
季 O
金 O
银 O
铜 O
； O
金 O
银 I-TITLE
铜 E-TITLE
； O
全 O
国 O
第 O
； O
全 O
国 O
第 O
当 O
选 O
： O
赛 O
季 O
金 O
银 I-TITLE
铜 E-TITLE
； O
金 O
银 I-TITLE
铜 E-TITLE
； O
全 O
国 O
第 O
； O
全 O
国 O
第 O
当 O
选 O
： O
赛 O
季 O
金 O
银 I-TITLE
铜 E-TITLE
； O
银 O
铜 E-TITLE
； O
全 O
国 O
第 O
； O
全 O
国 O
第 O
当 O
选 O
： O
国 O
际 O
大 O
学 O
生 O
程 O
序 O
设 O
计 O
竞 O
赛 O
世 O
界 O
总 O
决 O
赛 O
优 O
秀 O
奖 O
（ O
教 O
练 E-TITLE
） O
当 O
选 O
： O
国 O
际 O
大 O
学 O
生 O
程 O
序 O
设 O
计 O
竞 O
赛 O
世 O
界 O
总 O
决 O
赛 O
第 O
名 O
（ O
教 B-TITLE
练 E-TITLE
） O
当 O
选 O
： O
国 O
际 O
大 O
学 O
生 O
程 O
序 O
设 O
计 O
竞 O
赛 O
世 O
界 O
总 O
决 O
赛 O
第 O
名 O
（ O
教 B-TITLE
练 E-TITLE
） O
访 O
问 O
量 O
： O
开 O
通 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
个 O
人 O
简 O
介 O
一 O
、 O
感 O
言 O
一 O
晃 O
已 O
经 O
在 O
北 B-ORG
邮 I-ORG
待 O
了 O
多 O
年 O
了 O
， O
从 O
学 O
生 O
到 O
老 O
师 E-TITLE
， O
从 O
做 O
项 O
目 O
、 O
做 O
科 O
研 O
、 O
搞 O
创 O
业 O
、 O
出 O
国 O
访 O
学 O
到 O
带 O
竞 O
赛 O
， O
也 O
算 O
是 O
体 O
验 O
了 O
不 O
同 O
的 O
精 O
彩 O
人 O
生 O
！ O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
企 O
业 O
信 O
息 O