https://teacher.bupt.edu.cn/linzhaowen/zh_CN/index.htm
林 B-NAME
昭 I-NAME
文 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
林 O
昭 O
文 E-NAME
， O
男 O
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
/ O
博 B-TITLE
导 E-TITLE
。 O
现 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
信 B-PRO
息 I-PRO
网 I-PRO
络 I-PRO
中 I-PRO
心 E-ORG
从 O
事 O
教 O
学 O
和 O
科 O
研 O
工 O
作 O
。 O
现 O
任 O
移 B-ORG
动 I-ORG
互 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
主 B-TITLE
任 E-TITLE
、 O
可 B-ORG
信 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
协 I-ORG
同 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
可 I-ORG
信 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
部 E-ORG
部 B-TITLE
长 I-TITLE
助 I-TITLE
理 E-TITLE
。 O
先 O
后 O
主 O
持 O
或 O
参 O
与 O
了 O
包 O
括 O
计 O
划 O
、 O
科 O
技 O
重 O
大 O
专 O
项 O
等 O
项 O
课 O
题 O
， O
获 O
得 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
项 O
， O
其 O
中 O
项 O
科 O
研 O
成 O
果 O
获 O
省 O
部 O
级 O
科 O
技 O
奖 O
励 O
； O
申 O
请 O
国 O
家 O
软 O
件 O
著 O
作 O
权 O
项 O
； O
发 O
表 O
第 O
一 O
作 O
者 O
高 O
水 O
平 O
学 O
术 O
论 O
文 O
多 O
篇 O
（ O
/ O
检 O
索 O
） O
。 O
提 O
交 O
国 O
家 O
标 O
准 O
项 O
： O
政 O
府 O
部 O
门 O
互 O
联 O
网 O
安 O
全 O
接 O
入 O
技 O
术 O
规 O
范 O
， O
信 O
息 O
安 O
全 O
国 O
家 I-TITLE
标 I-TITLE
准 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 O
。 O
部 O
分 O
科 O
研 O
项 O
目 O
： O
－ O
区 O
域 O
网 O
安 O
全 O
管 O
理 O
技 O
术 O
研 O
究 O
（ O
） O
， O
国 O
家 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
发 O
展 O
计 O
划 O
( O
计 O
划 O
) O
， O
经 O
费 O
额 O
度 O
（ O
万 O
） O
（ O
年 O
月 O
至 O
年 O
月 O
） O
－ O
统 O
一 O
接 I-TITLE
入 I-TITLE
安 I-TITLE
全 I-TITLE
防 I-TITLE
护 I-TITLE
技 I-TITLE
术 O
研 O
究 O
（ O
） O
， O
国 O
家 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
发 O
展 O
计 O
划 O
( O
计 O
划 O
) O
， O
经 O
费 O
额 O
度 O
（ O
万 O
） O
（ O
年 O
月 O
至 O
年 O
月 O
） O
－ O
基 O
于 O
加 O
密 O
规 O
则 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
安 O
全 O
检 O
测 O
关 O
键 O
技 O
术 O
研 O
究 O
（ O
. O
） O
， O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
， O
经 B-TITLE
费 I-TITLE
额 I-TITLE
度 I-TITLE
（ O
万 O
） O
（ O
年 O
月 O
至 O
年 O
月 O
） O
－ O
未 O
来 O
网 O
络 O
内 O
生 O
安 O
全 O
主 O
动 O
防 O
护 O
技 O
术 O
研 O
究 O
， O
国 O
防 O
培 O
育 O
项 O
目 O
（ O
- O
- O
） O
， O
经 O
费 O
额 O
度 O
（ O
万 O
） O
（ O
年 O
月 O
至 O
年 O
月 O
） O
《 O
基 B-ORG
于 I-ORG
云 O
平 O
台 O
的 O
大 O
型 O
企 O
业 O
资 O
源 O
管 O
理 O
系 O
统 O
（ O
云 O
） O
中 O
企 O
业 O
画 O
像 O
大 O
数 O
据 O
和 O
区 O
块 O
链 O
技 O
术 O
应 O
用 O
研 O
究 O
》 O
（ O
万 O
） O
金 O
蝶 O
软 O
件 O
（ O
中 O
国 O
） O
有 O
限 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
横 O
向 O
资 O
助 O
项 O
目 O
《 O
基 O
于 O
制 O
造 O
数 O
据 O
驱 O
动 O
的 O
智 O
能 O
运 O
维 O
服 O
务 O
技 O
术 O
研 O
究 O
》 O
（ O
万 O
） O
金 O
蝶 O
软 O
件 O
（ O
中 O
国 O
） O
有 O
限 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
横 O
向 O
资 O
助 O
项 O
目 O
《 O