https://teacher.bupt.edu.cn/liangmeiyu
梁 B-NAME
美 I-NAME
玉 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
梁 B-NAME
美 I-NAME
玉 E-NAME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
硕 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
人 O
工 O
智 O
能 O
、 O
大 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
、 O
机 O
器 O
学 O
习 O
、 O
多 O
媒 O
体 O
智 O
能 O
信 O
息 O
处 O
理 O
、 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
等 O
。 O
主 O
持 O
和 O
参 O
与 O
了 O
余 O
项 O
科 O
研 O
项 O
目 O
， O
包 O
括 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
重 O
大 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
项 O
目 O
、 O
计 O
划 O
课 O
题 O
、 O
计 O
划 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
重 O
点 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
自 I-ORG
然 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
重 O
大 O
国 O
际 O
合 O
作 O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
自 I-ORG
然 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
重 I-ORG
大 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
计 I-ORG
划 I-ORG
项 I-ORG
目 E-ORG
、 O
国 B-ORG
家 I-ORG
自 I-ORG
然 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
面 I-ORG
上 I-ORG
项 I-ORG
目 E-ORG
、 O
国 B-ORG
家 I-ORG
自 I-ORG
然 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
青 I-ORG
年 I-ORG
基 I-ORG
金 E-ORG
、 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
自 I-ORG
然 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
项 I-ORG
目 I-ORG
、 I-ORG
广 I-ORG
西 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
重 I-ORG
大 I-ORG
专 I-ORG
项 E-ORG
、 O
- O
华 B-ORG
为 I-ORG
学 I-ORG
术 I-ORG
奖 I-ORG
励 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
项 I-ORG
目 E-ORG
等 O
。 O
在 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
等 O
国 O
际 O
重 O
要 O
期 O
刊 O
和 O
著 O
名 O
学 O
术 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
出 O
版 O
学 O
术 O
专 O
著 O
部 O
， O
申 O
请 O
和 O
授 O
权 O
发 O
明 O
专 O
利 O
项 O
， O
登 O
记 O
软 O
件 O
著 O
作 O
权 O
项 O
。 O
获 O
得 O
国 O
际 O
会 O
议 O
优 O
秀 O
论 O
文 O
奖 O
、 O
大 O
数 O
据 O
学 O
术 O
会 O
议 O
最 O
佳 O
学 O
术 O
论 O
文 O
奖 O
、 O
研 O
究 O
生 O
学 O
术 O
论 O
坛 O
优 O
秀 O
论 O
文 O
奖 O
等 O
。 O
担 O
任 O
智 O
能 O
服 O
务 O
专 O
委 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
、 O
智 B-TITLE
能 I-TITLE
交 I-TITLE
互 I-TITLE
专 I-TITLE
委 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
等 O
。 O
担 O
任 O
多 O
个 O
顶 O
级 O
期 O
刊 O
和 O
国 O
际 O
会 O
议 O
, O
, O
, O
, O
, O
, O
等 O
的 O
程 B-TITLE
序 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
和 O
审 B-TITLE
稿 I-TITLE
人 E-TITLE
。 O
招 O
生 O
信 O
息 O
： O
现 O
招 O
收 O
级 O
研 I-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
。 O
招 O
生 O
专 O
业 O
： O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
与 O
技 O
术 O
、 O
电 O
子 O
信 O
息 O
。 O
欢 O
迎 O
对 O
人 O
工 O
智 O
能 O
、 O
大 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
、 O
机 O
器 O
学 O
习 O
、 O
深 O
度 O
学 O
习 O
、 O
多 O
媒 O
体 O
智 O
能 O
信 O
息 O
处 O
理 O
、 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
等 O
研 O
究 O
领 O
域 O
感 O
兴 O
趣 O
的 O
同 O
学 O
加 O
入 O
。 O
欢 O
迎 O
大 O
二 O
及 O
以 O
上 O
本 I-EDU
科 I-EDU
生 E-EDU
参 O
加 O
科 O
研 O
项 O
目 O
实 O
习 O
。 O
请 O
有 O
意 O
向 O
同 O
学 O
将 O
个 O
人 O
简 O
历 O
发 O
送 O
至 O
@ O
. O
. O
。 O
教 B-TITLE