https://teacher.bupt.edu.cn/ouzhonghong/zh_CN/index.htm
欧 B-NAME
中 I-NAME
洪 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
欧 O
中 I-NAME
洪 E-NAME
， O
计 B-TITLE
算 I-TITLE
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
、 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
人 B-TITLE
事 I-TITLE
处 I-TITLE
副 I-TITLE
处 I-TITLE
长 E-TITLE
、 O
人 B-TITLE
才 I-TITLE
办 I-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
， O
人 B-TITLE
才 E-TITLE
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
研 I-ORG
发 I-ORG
计 I-ORG
划 I-ORG
青 I-ORG
年 I-TITLE
科 I-TITLE
学 I-TITLE
家 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
青 I-ORG
年 I-ORG
教 I-TITLE
学 I-TITLE
名 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
曾 O
任 O
计 B-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
（ I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） E-ORG
副 B-TITLE
院 I-TITLE
长 E-TITLE
， O
现 O
任 O
虚 B-ORG
拟 I-ORG
仿 I-ORG
真 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
教 I-ORG
学 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
类 I-ORG
专 I-ORG
委 I-TITLE
会 I-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
， O
全 B-ORG
国 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
院 I-ORG
校 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
基 I-ORG
础 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
会 E-ORG
教 B-TITLE
育 I-TITLE
创 I-ORG
新 I-ORG
与 I-ORG
产 I-ORG
教 I-ORG
融 I-ORG
合 I-ORG
专 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
副 B-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
标 I-ORG
准 I-ORG
化 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
/ B-TITLE
子 I-TITLE
工 I-TITLE
作 I-TITLE
组 I-TITLE
副 I-TITLE
组 I-TITLE
长 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
智 B-TITLE
能 I-TITLE
服 I-ORG
务 I-ORG
专 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
常 B-TITLE
务 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
大 B-TITLE
数 I-TITLE
据 I-TITLE
/ I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
视 I-ORG
觉 I-ORG
/ I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
专 I-ORG
委 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
互 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
青 B-TITLE
年 I-TITLE
专 I-TITLE
家 E-TITLE
， O
高 B-TITLE
级 I-TITLE
会 I-TITLE
员 E-TITLE
。 O
承 O
担 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
和 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
目 O
多 O
项 O
， O
在 O
、 O
、 O
、 O
等 O
发 O
表 O
高 O
水 O
平 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
研 O
究 O
成 O
果 O
曾 O
被 O
、 O
、 O
等 O
国 O
际 O
知 O
名 O
媒 O
体 O
报 O
道 O
。 O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
包 O
括 O
小 O
样 O
本 O
学 O
习 O
、 O
跨 O
域 O
自 O
适 O
应 O
、 O
小 O
目 O
标 O
检 O
测 O
等 O
。 O
教 O
育 O
经 O
历 O
[ O
] O
. O
- O
. O
美 B-ORG
国 I-ORG
哥 I-ORG
伦 I-ORG
比 I-ORG
亚 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
科 I-PRO
学 E-PRO
| O
访 B-TITLE
问 I-TITLE
学 I-TITLE
者 E-TITLE
| O
访 B-TITLE
问 I-TITLE
学 I-TITLE
者 E-TITLE
[ O
] O
. O
- O
. O
芬 O
兰 I-ORG
奥 I-ORG
卢 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
信 B-PRO
息 I-PRO
网 I-PRO
络 I-PRO
| E-PRO
博 B-EDU
士 I-EDU
研 I-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
| O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
[ O
] O
. O
- O
. O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
应 I-PRO
用 I-PRO
技 I-PRO
术 E-PRO
| O
硕 B-EDU
博 E-EDU
连 O
读 O
| O
硕 B-EDU
博 I-EDU
连 I-EDU
读 O
[ O
] O
. O
- O
. O
石 B-ORG
家 I-ORG
庄 I-ORG
铁 I-ORG
道 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
电 B-PRO
气 I-PRO
工 I-PRO
程 I-PRO
及 I-PRO
其 I-PRO
自 I-PRO
动 I-PRO
化 I-PRO
| E-PRO
本 B-EDU
科 E-EDU
( O
学 B-EDU
士 E-EDU
) O
| O
学 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
工 O
作 O
经 O
历 O
[ O
] O
. O
- O
至 O
今 O
人 O
事 O
处 O
| O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
副 B-TITLE
处 I-TITLE
长 E-TITLE
、 O
人 B-TITLE
才 I-TITLE
办 I-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
[ I-TITLE
] E-TITLE
. O
- O
. O
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
| O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
| O
副 B-TITLE
院 I-TITLE
长 E-TITLE
[ O
] O
. O
- O
至 O
今 O
计 B-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
| O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
[ B-TITLE
] I-ORG
. I-ORG
- I-ORG
. I-ORG
美 B-ORG
国 I-ORG