https://teacher.bupt.edu.cn/duanpengrui
段 B-NAME
鹏 I-NAME
瑞 E-NAME
段 B-NAME
鹏 I-NAME
瑞 E-NAME
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
学 B-EDU
历 E-EDU
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
男 O
学 B-EDU
位 E-EDU
： O
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
硕 I-ORG
士 I-ORG
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
访 B-TITLE
问 I-TITLE
量 E-TITLE
： O
开 O
通 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
个 O
人 O
简 O
介 O
长 O
期 O
从 O
事 O
计 O
算 O
机 O
通 O
信 O
的 O
教 O
学 O
与 O
科 O
研 O
工 O
作 O
， O
目 O
前 O
主 O
要 O
从 O
事 O
无 O
线 O
多 O
媒 O
体 O
传 O
感 O
网 O
方 O
面 O
的 O
研 O
究 O
。 O
先 O
后 O
负 O
责 O
完 O
成 O
了 O
国 O
家 O
科 O
技 O
支 O
撑 O
计 O
划 O
项 O
目 O
课 O
题 O
《 O
长 O
城 O
遗 O
址 O
保 O
存 O
状 O
态 O
智 O
能 O
感 O
知 O
关 O
键 O
技 O
术 O
研 O
究 O
— O
远 O
程 O
可 O
靠 O
传 O
输 O
技 O
术 O
机 O
制 O
研 O
究 O
》 O
、 O
企 O
业 O
横 O
向 O
研 O
发 O
项 O
目 O
《 O
北 O
京 O
移 O
动 O
无 O
线 O
网 O
络 O
优 O
化 O
专 O
家 O
辅 O
助 O
系 O
统 O
》 O
、 O
《 O
综 O
合 O
接 O
入 O
网 O
关 O
与 O
大 O
容 O
量 O
中 O
继 O
网 O
关 O
》 O
、 O
《 O
智 O
能 O
电 O
话 O
业 O
务 O
平 O
台 O
》 O
以 O
及 O
《 O
无 O
线 O
传 O
感 O
网 O
中 O
多 O
媒 O
体 O
信 O
息 O
多 O
跳 O
传 O
输 O
机 O
制 O
研 O
究 O
》 O
等 O
项 O
目 O
。 O
作 O
为 O
主 O
研 O
人 O
员 O
， O
参 O
加 O
了 O
国 O
家 O
科 O
技 O
重 O
大 O
专 O
项 O
《 O
泛 O
在 O
网 O
络 O
下 O
多 O
终 O
端 O
协 O
同 O
的 O
网 O
络 O
控 O
制 O
平 O
台 O
及 O
关 O
键 O
技 O
术 O
》 O
、 O
国 O
家 O
科 O
技 O
支 O
撑 O
项 O
目 O
《 O
南 O
水 O
北 O
调 O
中 O
线 O
水 O
质 O
预 O
警 O
监 O
测 O
示 O
范 O
工 O
程 O
》 O
以 O
及 O
《 O
海 O
洋 O
物 O
联 O
网 O
组 O
网 O
与 O
传 O
输 O
基 O
础 O
研 O
究 O
》 O
。 O
研 O
发 O
完 O
成 O
了 O
集 O
成 O
接 O
入 O
设 O
备 O
、 O
中 O
继 O
网 O
关 O
、 O
综 O
合 O
接 O
入 O
交 O
换 O
等 O
交 O
换 O
设 O
备 O
， O
并 O
应 O
用 O
于 O
国 O
内 O
公 O
用 O
通 O
信 O
网 O
、 O
银 O
行 O
、 O
公 O
安 O
、 O
电 O
力 O
、 O
邮 O
政 O
等 O
专 O
用 O
通 O
信 O
网 O
； O
同 O
时 O
， O
产 O
品 O
出 O
口 O
到 O
北 O
美 O
、 O
俄 B-ORG
罗 I-ORG
斯 I-ORG
、 O
印 B-ORG
度 I-ORG
、 O
欧 B-ORG
洲 I-ORG
等 I-ORG
地 E-ORG
， O
应 O
用 O
部 O
署 O
于 O
国 O
外 O
的 O
通 O
信 O
网 O
络 O
。 O
研 O
发 O
完 O
成 O
了 O
视 O
频 O
接 O
入 O
服 O
务 O
器 O
、 O
视 O
频 O
接 O
入 I-TITLE
网 I-TITLE
关 I-TITLE
等 O
设 O
备 O
， O
应 O
用 O
部 O
署 O
于 O
专 O
用 O
视 O
频 O
监 O
控 O
网 O
络 O
。 O