https://teacher.bupt.edu.cn/niushaozhang
牛 B-NAME
少 I-NAME
彰 E-NAME
牛 B-NAME
少 I-NAME
彰 E-NAME
学 O
位 O
： O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 B-TITLE
算 I-TITLE
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 O
示 O
范 O
性 O
软 O
件 O
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
教 B-TITLE
师 E-TITLE
英 O
文 O
名 O
称 O
： O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
办 O
公 O
地 O
点 O
： O
教 O
三 O
楼 O
性 O
别 O
： O
男 O
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
硕 I-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
硕 I-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
扫 O
一 O
扫 O
用 O
手 O
机 O
查 O
看 O