https://teacher.bupt.edu.cn/wanghongbo
王 B-NAME
洪 I-NAME
波 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
王 B-NAME
洪 I-NAME
波 E-NAME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
网 B-PRO
络 I-PRO
与 I-PRO
交 I-PRO
换 I-PRO
技 I-PRO
术 I-PRO
国 I-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
； O
毕 O
业 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
， O
获 O
工 B-PRO
学 E-PRO
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
。 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
： O
人 O
工 O
智 O
能 O
、 O
网 O
络 O
数 O
字 O
孪 O
生 O
、 O
云 O
计 O
算 O
等 O
。 O
作 O
为 O
负 O
责 O
人 O
承 O
担 O
了 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
、 O
子 O
课 O
题 O
、 O
高 O
等 O
学 O
校 O
博 O
士 O
学 O
科 O
点 O
专 O
项 O
科 O
研 O
基 O
金 O
等 O
国 O
家 O
科 O
研 O
项 O
目 O
； O
与 O
华 O
为 O
、 O
中 O
兴 O
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
联 I-ORG
通 E-ORG
、 O
中 B-ORG
石 I-ORG
油 I-ORG
等 I-ORG
企 I-ORG
业 E-ORG
有 O
广 O
泛 O
、 O
深 O
入 O
的 O
产 O
学 O
研 O
项 O
目 O
合 O
作 O
， O
部 O
分 O
成 O
果 O
已 O
转 O
化 O
到 O
产 O
业 O
界 O
。 O
在 O
国 O
内 O
外 O
知 O
名 O
期 O
刊 O
和 O
重 O
要 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
学 O
术 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
已 O
获 O
授 O
权 O
专 O
利 O
近 O
项 O
。 O
研 O
究 O
方 O
向 O
： O
人 O
工 O
智 O
能 O
（ O
主 O
要 O
侧 O
重 O
深 O
度 O
学 O
习 O
、 O
迁 O
移 O
学 O
习 O
、 O
持 O
续 O
学 O
习 O
， O
及 O
其 O
在 O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
） O
、 O
网 O
络 O
数 O
字 O
孪 O
生 O
（ O
主 O
要 O
面 O
向 O
运 O
营 O
商 O
大 O
型 O
网 O
络 O
） O
、 O
云 O
计 O
算 O
研 O
究 O
生 O
招 O
生 O
： O
招 O
收 O
攻 O
读 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
与 O
技 O
术 O
、 O
计 O
算 O
机 O
技 O
术 O
专 O
业 E-PRO
硕 B-EDU
（ O
博 B-EDU
） O
士 I-EDU
考 I-EDU
生 E-EDU
， O
有 O
意 O
报 O
考 O
者 O
， O
请 O
邮 O
件 O
联 O
系 O
( O
@ O
. O
. O
) O
指 O
导 O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 I-EDU
主 O
要 O
就 O
业 O
去 O
向 O
： O
， O
国 B-ORG
内 I-ORG
外 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
（ O
腾 O
讯 O
、 O
阿 O
里 O
、 O
百 O
度 O
、 O
字 O
节 O
、 O
美 B-ORG
团 I-ORG
、 O
快 O
手 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
等 O
） O
， O
国 O
内 O
外 I-ORG
电 I-ORG
信 I-ORG
运 I-ORG
营 I-ORG
商 E-ORG
（ O
中 B-ORG
国 I-ORG
移 I-ORG
动 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
信 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
联 I-ORG
通 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
广 I-ORG
电 I-ORG
、 E-ORG
等 O
） O
， O
科 B-ORG
研 I-ORG
企 I-ORG
事 O
业 O
单 O
位 O
（ O
中 B-ORG
国 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
互 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
航 I-ORG
天 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
集 I-ORG
团 E-ORG
等 O
） O
， O
金 B-ORG
融 I-ORG
机 I-ORG
构 E-ORG
（ O
中 B-ORG
国 I-ORG
银 I-ORG
行 E-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
行 E-ORG
、 O
中 B-ORG
证 I-ORG
登 I-ORG
、 O
中 B-ORG
债 I-ORG
登 I-ORG
、 O
中 B-ORG
信 I-ORG
建 I-ORG
投 E-ORG
等 O
） O
主 O
要 O
科 O
研 O
项 O
目 O
： O
， O
云 O
计 O
算 O
中 O
心 O
网 O
络 I-TITLE
大 I-TITLE
容 I-TITLE
量 I-TITLE
交 I-TITLE
换 I-TITLE
机 I-TITLE
关 I-TITLE
键 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
与 I-TITLE
系 I-TITLE
统 I-TITLE
， O
新 B-TITLE
一 I-TITLE
代 I-TITLE
数 I-TITLE
据 I-TITLE
中 I-TITLE
心 I-TITLE
网 I-TITLE
络 I-TITLE
的 I-TITLE
流 I-TITLE