https://teacher.bupt.edu.cn/wangbo
王 B-NAME
柏 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
软 I-PRO
件 I-PRO
本 B-EDU
科 E-EDU
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
应 I-PRO
用 I-PRO
硕 B-EDU
士 E-EDU
， O
通 B-PRO
信 I-PRO
与 I-PRO
电 I-PRO
子 I-PRO
系 I-PRO
统 I-PRO
博 B-EDU
士 E-EDU
多 O
年 O
来 O
一 O
直 O
在 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
及 O
通 O
信 O
系 O
统 O
软 O
件 O
方 O
面 O
从 O
事 O
教 O
学 O
和 O
研 O
究 O
工 O
作 O
。 O
在 O
软 O
件 O
形 O
式 O
化 O
方 O
法 O
、 O
通 O
信 O
软 O
件 O
工 O
程 O
、 O
通 O
信 O
软 O
件 O
体 O
系 O
结 O
构 O
、 O
智 O
能 O
网 O
等 O
方 O
面 O
组 O
织 O
开 O
展 O
了 O
研 O
究 O
工 O
作 O
。 O
作 O
为 O
主 O
研 O
人 O
员 O
参 O
加 O
过 O
多 O
期 O
国 O
家 O
智 O
能 O
网 O
项 O
目 O
， O
主 O
持 O
多 O
项 O
国 O
际 O
合 O
作 O
项 O
目 O
、 O
教 O
育 O
部 O
项 O
目 O
等 O
， O
研 O
究 O
成 O
果 O
数 O
次 O
获 O
奖 O
。 O
目 O
前 O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
： O
智 O
能 O
信 O
息 O
处 O
理 O
等 O
。 O