https://teacher.bupt.edu.cn/wanghongman/zh_CN/index.htm
王 B-NAME
红 I-NAME
熳 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
王 B-NAME
红 I-NAME
熳 E-NAME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
教 B-TITLE
育 I-TITLE
部 I-TITLE
信 I-ORG
息 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
副 B-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
。 O
致 O
力 O
于 O
网 O
络 O
增 O
值 O
服 O
务 O
、 O
物 O
联 O
网 O
、 O
云 O
计 O
算 O
及 O
大 O
数 O
据 O
等 O
领 O
域 O
的 O
科 O
研 O
工 O
作 O
， O
主 O
持 O
和 O
参 O
与 O
了 O
十 O
余 O
项 O
国 O
家 O
及 O
省 O
部 O
级 O
科 O
研 O
项 O
目 O
， O
相 O
关 O
科 O
研 O
成 O
果 O
经 O
专 O
家 O
鉴 O
定 O
达 O
到 O
国 O
内 O
领 O
先 O
、 O
国 O
际 O
先 O
进 O
水 O
平 O
， O
先 O
后 O
十 O
余 O
次 O
获 O
得 O
国 O
家 O
及 O
省 O
部 O
级 O
科 O
研 O
奖 O
励 O
， O
其 O
中 O
“ O
通 O
信 O
欺 O
诈 O
行 O
为 O
认 O
知 O
学 O
习 O
关 O
键 O
技 O
术 O
及 O
反 O
诈 O
系 O
统 O
应 O
用 O
” O
获 O
年 O
吴 O
文 O
俊 O
人 O
工 O
智 O
能 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
“ O
融 O
合 O
业 O
务 O
支 O
撑 O
环 O
境 O
关 O
键 O
技 O
术 O
” O
获 O
年 O
国 O
家 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
， O
年 O
荣 O
获 O
上 O
海 O
市 O
优 O
秀 O
技 O
术 O
带 O
头 O
人 O
。 O
发 O
表 O
学 O
术 O
论 O
文 O
多 O
篇 O
， O
作 O
为 O
第 O
一 O
发 O
明 O
人 O
申 O
请 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
三 O
十 O
余 O
项 O
， O
获 O
得 O
专 O
利 O
授 O
权 O
二 O
十 O
余 O
项 O
。 O
长 O
期 O
从 O
事 O
面 O
向 O
融 O
合 O
网 O
络 O
的 O
服 O
务 O
及 O
应 O
用 O
的 O
关 O
键 O
技 O
术 O
研 O
究 O
、 O
应 O
用 O
系 O
统 O
研 O
制 O
及 O
产 O
业 O
化 O
工 O
作 O
， O
产 O
业 O
化 O
成 O
果 O
大 O
规 O
模 O
应 O
用 O
于 O
国 O
内 O
外 O
主 O
流 O
电 O
信 O
运 O
营 O
商 O
核 O
心 O
网 O
络 O
和 O
多 O
个 O
行 O
业 O
。 O
主 O
持 O
研 O
制 O
的 O
大 O
数 O
据 O
服 O
务 O
平 O
台 O
已 O
成 O
功 O
应 O
用 O
于 O
通 O
信 O
反 O
诈 O
、 O
数 O
字 O
矿 O
山 O
、 O
防 O
伪 O
溯 O
源 O
、 O
定 O
位 O
导 O
航 O
、 O
应 O
急 O
物 O
流 O
等 O
领 O
域 O
； O
主 O
持 O
研 O
制 O
的 O
通 O
信 O
诈 O
骗 O
识 O
别 O
拦 O
截 O
关 O
键 O
技 O
术 O
和 O
系 O
统 O
， O
在 O
全 O
国 O
个 O
省 O
份 O
的 O
防 O
范 O
电 O
信 O
网 O
络 O
诈 O
骗 O
拦 O
截 O
建 O
设 O
项 O
目 O
中 O
进 O
行 O
了 O
大 O
规 O
模 O
部 O
署 O
应 O
用 O
， O
为 O
逾 O
. O
亿 O
通 O
信 O
用 O
户 O
提 O
供 O
普 O
适 O
性 O
通 O
信 O
诈 O
骗 O
拦 O
截 O
服 O
务 O
。 O
积 O
累 O
了 O
丰 O
富 O
的 O
成 O
果 O
转 O
化 O
、 O
工 O
程 O
技 O
术 O
管 O
理 O
和 O
产 O
业 O
化 O
经 O
验 O
。 O
教 O
育 O
经 O
历 O
[ O
] O
. O
— O
— O
. O
北 O
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
> I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
* I-ORG
> O
工 B-PRO
学 E-PRO
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
> O
博 B-EDU
士 I-EDU
[ I-EDU
] E-EDU
. O
— B-EDU
— I-EDU