https://teacher.bupt.edu.cn/wangli
王 B-NAME
莉 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
王 O
莉 O
博 O
士 O
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
( O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
) O
副 B-TITLE
院 I-TITLE
长 E-TITLE
， O
首 B-ORG
批 I-ORG
应 I-ORG
急 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
部 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
“ O
应 O
急 O
指 I-ORG
挥 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
应 I-ORG
用 O
创 O
新 O
” O
实 O
验 O
室 O
副 B-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
应 I-ORG
急 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
领 I-ORG
域 I-ORG
青 I-ORG
年 I-TITLE
学 I-TITLE
科 I-TITLE
带 I-TITLE
头 I-TITLE
人 E-TITLE
， O
中 B-TITLE
国 I-TITLE
工 I-ORG
程 I-ORG
前 I-ORG
沿 I-ORG
杰 I-ORG
出 I-TITLE
青 I-TITLE
年 I-TITLE
学 I-TITLE
者 E-TITLE
， O
入 O
选 O
第 O
四 O
批 O
国 O
家 O
“ O
万 O
人 O
计 O
划 O
” O
青 O
年 O
拔 O
尖 O
人 O
才 O
计 O
划 O
、 O
“ O
北 O
京 O
市 O
科 O
技 O
新 O
星 O
” O
计 O
划 O
、 O
“ O
北 O
京 O
市 O
科 O
协 O
青 O
年 O
人 O
才 O
托 O
举 O
工 O
程 O
” O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
通 B-TITLE
信 I-TITLE
分 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
物 B-TITLE
联 I-TITLE
网 I-TITLE
青 I-TITLE
专 I-TITLE
委 I-TITLE
常 I-TITLE
委 E-TITLE
。 O
获 O
得 O
中 O
国 O
电 O
子 O
学 O
会 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
（ O
第 O
一 O
完 O
成 O
人 O
） O
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
生 I-ORG
产 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
第 O
二 O
届 O
安 I-TITLE
全 I-TITLE
科 I-TITLE
技 I-TITLE
进 I-TITLE
步 O
奖 O
一 O
等 O
奖 O
（ O
第 O
一 O
完 O
成 O
人 O
） O
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
指 I-ORG
挥 I-ORG
与 I-ORG
控 I-ORG
制 I-ORG
协 I-ORG
会 E-ORG
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
一 O
等 O
奖 O
（ O
第 O
二 O
完 O
成 O
人 O
） O
。 O
王 O
莉 O
博 O
士 O
的 O
研 O
究 O
领 O
域 O
包 O
括 O
应 O
急 O
指 O
挥 O
通 O
信 O
、 O
边 O
缘 O
智 O
能 O
、 O
能 O
源 O
互 O
联 O
网 O
、 O
智 O
能 O
车 O
联 O
网 O
等 O
， O
围 O
绕 O
重 O
大 O
自 O
然 O
灾 O
害 O
和 O
事 O
故 O
救 O
援 O
中 O
的 O
现 O
场 O
指 O
挥 O
通 O
信 O
重 O
难 O
点 O
问 O
题 O
进 O
行 O
攻 O
关 O
， O
突 O
破 O
快 O
速 O
组 O
网 O
与 O
业 O
务 O
自 O
适 O
应 O
可 O
靠 O
通 O
信 O
、 O
稳 O
定 O
低 O
延 O
时 O
协 O
作 O
定 O
位 O
、 O
感 O
知 O
数 O
据 O
增 O
强 O
等 O
关 O
键 O
技 O
术 O
， O
建 O
立 O
了 O
我 O
国 O
首 O
个 O
现 O
场 O
应 O
急 O
管 O
理 O
通 O
信 O
指 O
挥 O
调 O
度 O
的 O
技 O
术 O
体 O
系 O
， O
显 O
著 O
增 O
强 O
国 O
家 O
重 O
大 O
自 O
然 O
灾 O
害 O
和 O
事 O
故 O
处 O
置 O
高 O
效 O
精 O
准 O
的 O
应 O
急 O
通 O
信 O
保 O
障 O
能 O
力 O
， O
研 O
究 O
成 O
果 O
为 O
百 O
余 O
次 O
应 O
急 O
事 O
件 O
处 O
置 O
提 O
供 O
重 O
要 O
的 O
保 O
障 O
和 O
技 O
术 O
支 O
持 O
。 O
王 O
莉 O
博 O
士 O
主 O
持 O
/ O
参 O
加 O
二 O
十 O
余 O
项 O
国 O
家 O
级 O
/ O
省 O
部 O
级 O
项 O
目 O
， O
在 O
/ O
/ O
等 O
著 O
名 O
刊 O
物 O
发 O
表 O
论 O
文 O
百 O
余 O
篇 O
， O
曾 O
获 O
得 O
等 O
国 O
际 O
学 O
术 O
会 O
议 O
最 O
佳 O
会 O
议 O
论 O
文 O
/ O
奖 O
次 O
， O
出 O
版 O
一 O
作 O
英 O
文 O
专 O