https://teacher.bupt.edu.cn/tianye
田 B-NAME
野 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
田 O
野 E-NAME
， O
网 B-TITLE
络 I-TITLE
与 I-TITLE
交 I-TITLE
换 I-TITLE
技 I-TITLE
术 I-TITLE
国 I-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
/ I-TITLE
硕 I-TITLE
士 I-TITLE
研 I-TITLE
究 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
。 O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
为 O
知 O
识 O
发 O
现 O
， O
网 O
络 O
体 O
系 O
结 O
构 O
。 O
近 O
年 O
来 O
在 O
国 O
内 O
外 O
学 O
术 O
期 O
刊 O
和 O
国 O
际 O
学 O
术 O
会 O
议 O
上 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
是 O
余 O
项 O
国 O
际 O
发 O
明 O
专 O
利 O
/ O
中 O
国 O
发 O
明 O
专 O
利 O
的 O
发 O
明 O
人 O
。 O
当 O
前 O
的 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
涉 O
及 O
未 O
来 O
互 O
联 O
网 O
体 O
系 O
结 O
构 O
和 O
关 O
键 O
机 O
制 O
、 O
网 O
络 O
及 O
业 O
务 O
的 O
服 O
务 O
质 O
量 O
控 O
制 O
与 O
管 O
理 O
技 O
术 O
、 O
机 O
器 O
学 O
习 O
理 O
论 O
在 O
网 O
络 O
体 O
系 O
架 O
构 O
和 O
资 O
源 O
管 O
理 O
方 O
面 O
的 O
应 O
用 O
研 O
究 O
， O
以 O
及 O
社 O
会 O
化 O
媒 O
体 O
内 O
容 O
及 O
传 O
播 O
行 O
为 O
分 O
析 O
等 O
创 O
新 O
服 O
务 O
应 O
用 O
研 O
究 O
。 O
作 O
为 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
先 O
后 O
主 O
持 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
、 O
国 O
家 O
重 O
点 O
实 O
验 O
室 O
开 O
放 O
课 O
题 O
项 O
， O
教 O
育 O
部 O
重 O
点 O
实 O
验 O
室 O
开 O
放 O
课 O
题 O
项 O
， O
企 O
业 O
项 O
目 O
若 O
干 O
项 O
； O
作 O
为 O
主 O
要 O
参 O
与 O
人 O
参 O
与 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
目 O
项 O
， O
国 O
家 O
项 O
目 O
项 O
， O
国 O
家 O
重 O
大 O
研 O
发 O
计 O
划 O
项 O
目 O
项 O
， O
国 O
家 O
移 O
动 O
重 O
大 O
专 O
项 O
项 O
， O
国 O
际 O
合 O
作 O
项 O
目 O
项 O
。 O
社 O
会 O
兼 O
职 O
研 O
究 O
方 O
向 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
新 O
型 O
互 O
联 O
网 O
体 O
系 O
结 O
构 O
、 O
视 O
频 O
内 O
容 O
理 O
解 O
、 O
社 O
会 O
化 O
传 O
播 O
工 O
作 O
经 O
历 O
教 O
育 O
经 O
历 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
暂 O
无 O
内 O
容 O