https://teacher.bupt.edu.cn/shichuan
石 B-NAME
川 I-NAME
石 I-NAME
川 E-NAME
学 O
位 O
： O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 O
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 O
示 O
范 O
性 O
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
办 O
公 O
地 O
点 O
： O
西 B-ORG
土 I-ORG
城 I-ORG
校 I-ORG
区 E-ORG
教 B-TITLE
三 E-TITLE
性 O
别 O
： O
男 O
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
中 B-ORG
科 I-ORG
院 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
所 E-ORG
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
硕 I-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
硕 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
个 O
人 O
简 O
介 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
: O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
、 O
机 O
器 O
学 O
习 O
、 O
人 O
工 O
智 O
能 O
和 O
大 O
数 O
据 O
分 O
析 O
。 O
创 O
建 O
图 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
与 O
机 O
器 O
学 O
习 O
实 O
验 O
室 O
（ O
） O
, O
相 O
关 O
研 O
究 O
成 O
果 O
应 O
用 O
于 O
阿 O
里 O
巴 O
巴 O
、 O
腾 O
讯 O
、 O
华 O
为 O
、 O
美 B-ORG
团 I-ORG
等 O
公 I-ORG
司 E-ORG
。 O
研 O
究 O
成 O
果 O
获 O
得 O
省 O
部 O
级 O
奖 O
励 O
项 O
， O
包 O
括 O
北 O
京 O
市 O
/ O
科 O
学 O
技 O
术 O
奖 O
自 O
然 O
科 O
学 O
二 O
等 O
奖 O
（ O
排 O
名 O
第 O
一 O
） O
和 O
吴 O
文 O
俊 O
人 O
工 O
智 O
能 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
（ O
排 O
名 O
第 O
三 O
） O
， O
获 O
得 O
北 O
京 O
市 O
高 O
等 O
学 O
校 O
青 O
年 O
英 O
才 O
和 O
师 O
德 O
先 O
锋 O
等 O
称 O
号 O
。 O
个 O
人 O
主 O
页 O
. O
. O
实 O
验 O
室 O
公 O
众 O
号 O
。 O
扫 O
一 O
扫 O
用 O
手 O
机 O
查 O
看 O
手 O
机 O
版 O
登 O
录 O
| O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
版 I-ORG
权 I-ORG
所 I-ORG
有 E-ORG
© O
北 I-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
地 B-EDU
址 O
: O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
西 I-ORG
土 I-ORG
城 I-LOC
路 I-LOC
号 O
邮 O
编 O
: O
京 B-TITLE
备 I-TITLE
号 I-TITLE
京 I-TITLE
公 I-ORG
网 E-ORG
安 O
备 O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
访 B-TITLE
问 I-TITLE
量 I-TITLE
： O