https://teacher.bupt.edu.cn/chengbo
程 B-NAME
渤 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
程 B-NAME
渤 E-NAME
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
网 B-TITLE
络 I-TITLE
与 I-TITLE
交 I-TITLE
换 I-TITLE
技 I-ORG
术 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
服 I-ORG
务 I-ORG
基 I-ORG
础 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
主 B-TITLE
任 E-TITLE
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
杰 B-TITLE
出 I-TITLE
会 I-TITLE
员 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
通 I-ORG
信 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
高 B-TITLE
级 I-TITLE
会 I-TITLE
员 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
服 B-TITLE
务 I-TITLE
计 I-TITLE
算 I-TITLE
专 I-TITLE
委 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
指 I-ORG
挥 I-ORG
与 I-ORG
控 I-ORG
制 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
智 B-TITLE
能 I-TITLE
指 I-TITLE
挥 I-TITLE
调 I-ORG
度 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
入 O
选 O
教 O
育 I-ORG
部 I-ORG
“ I-ORG
新 I-ORG
世 I-ORG
纪 I-ORG
优 I-ORG
秀 I-TITLE
人 I-TITLE
才 I-TITLE
支 I-TITLE
持 I-TITLE
计 I-TITLE
划 E-TITLE
” O
。 O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
物 O
联 O
网 O
与 O
大 O
数 O
据 O
、 O
人 O
工 O
智 O
能 O
与 O
知 O
识 O
图 O
谱 O
等 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
以 O
负 O
责 O
人 O
身 O
份 O
承 O
担 O
了 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
课 O
题 O
、 O
国 O
家 O
高 O
技 O
术 O
研 O
究 O
发 O
展 O
计 O
划 O
（ O
计 O
划 O
） O
项 O
目 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
重 O
点 O
/ O
面 O
上 O
/ O
青 O
年 O
项 O
目 O
、 O
“ O
新 O
一 O
代 O
宽 O
带 O
无 O
线 O
移 O
动 O
通 O
信 O
网 O
” O
国 O
家 O
科 O
技 O
重 O
大 O
专 O
项 O
和 O
国 O
家 O
发 O
改 O
委 O
下 O
一 O
代 O
互 O
联 O
网 O
业 O
务 O
试 O
商 O
用 O
及 O
设 O
备 O
产 O
业 O
化 O
项 O
目 O
等 O
国 O
家 O
级 O
科 O
研 O
项 O
目 O
多 O
项 O
。 O
以 O
第 O
一 O
作 O
者 O
或 O
通 O
讯 O
作 O
者 O
在 O
国 O
际 O
一 O
流 O
期 O
刊 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
和 O
国 O
际 O
会 O
议 O
、 O
、 O
、 O
、 O
、 O
上 O
发 O
表 O
学 O
术 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
； O
申 O
请 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
余 O
项 O
， O
已 O
授 O
权 O
余 O
项 O
； O
主 O
持 O
研 O
发 O
了 O
自 O
主 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
智 O
能 O
物 O
联 O
网 O
服 O
务 O
平 O
台 O
。 O
科 O
研 O
成 O
果 O
排 O
名 O
第 O
先 O
后 O
获 O
得 O
中 O
国 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
发 O
明 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
吴 O
文 O
俊 O
人 O
工 O
智 O
能 O
科 O
学 O
技 O
术 O
发 O
明 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
指 O
挥 O
与 O
控 O
制 O
学 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
服 B-TITLE
务 I-TITLE
计 I-TITLE
算 I-TITLE
杰 I-TITLE
出 I-TITLE
青 I-TITLE
年 I-TITLE
奖 E-TITLE
。 O
教 O
育 O
经 O
历 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
工 O
作 O
经 O
历 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
研 O
究 O
方 O
向 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
社 O
会 O
兼 O
职 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
团 O
队 O
成 O
员 O
暂 O
无 O
内 O
容 O