https://teacher.bupt.edu.cn/chengli
程 B-NAME
莉 E-NAME
程 B-NAME
莉 E-NAME
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
职 O
务 O
： O
教 B-TITLE
师 E-TITLE
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
办 O
公 O
地 O
点 O
： O
西 B-ORG
土 I-ORG
城 I-ORG
校 I-ORG
区 E-ORG
教 O
三 I-ORG
楼 E-ORG
性 O
别 O
： O
女 O
联 O
系 O
方 O
式 O
： O
@ O
. O
. O
学 O
位 O
： O
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
东 B-ORG
北 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
所 I-ORG
属 I-ORG
院 I-ORG
系 E-ORG
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
访 O
问 O
量 O
： O
开 O
通 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
个 O
人 O
简 O
介 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
网 B-PRO
络 I-PRO
技 I-PRO
术 I-PRO
中 I-TITLE
心 I-TITLE
教 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
主 O
讲 O
《 O
计 O
算 O
机 O
网 O
络 O
》 O
、 O
《 O
互 O
联 O
网 O
应 O
用 O
》 O
等 O
课 O
程 O
。 O