https://teacher.bupt.edu.cn/ruilanlan
芮 B-NAME
兰 I-NAME
兰 E-NAME
芮 B-NAME
兰 I-NAME
兰 E-NAME
个 O
人 O
信 O
息 O
： O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 B-PRO
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
学 B-EDU
历 E-EDU
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
女 O
学 B-EDU
位 E-EDU
： O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
硕 I-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 O
机 O
学 O
院 O
其 O
他 O
联 O
系 O
方 O
式 O
暂 O
无 O
内 O
容 O