https://teacher.bupt.edu.cn/jiangyanjun
蒋 B-NAME
砚 I-NAME
军 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
年 O
月 O
- O
年 O
月 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
学 O
习 O
， O
年 O
获 O
工 B-PRO
学 E-PRO
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
。 O
年 O
赴 O
日 B-ORG
本 I-ORG
系 I-ORG
统 I-ORG
开 I-ORG
发 I-ORG
中 I-ORG
心 E-ORG
参 O
加 O
计 O
算 O
机 O
辅 O
助 O
软 O
件 O
工 O
程 O
工 O
具 O
的 O
研 O
究 O
和 O
开 O
发 O
一 O
年 O
， O
后 O
从 O
事 O
教 O
学 O
科 O
研 O
工 O
作 O
至 O
今 O
。 O
主 O
要 O
从 O
事 O
计 O
算 O
机 O
网 O
络 O
交 O
换 O
设 O
备 O
的 O
研 O
究 O
工 O
作 O
， O
科 O
研 O
成 O
果 O
应 O
用 O
于 O
多 O
家 O
金 O
融 O
， O
水 O
利 O
， O
证 O
券 O
， O
国 O
防 O
等 O
单 O
位 O
。 O
作 O
为 O
项 O
目 O
主 O
研 O
人 O
参 O
加 O
的 O
国 O
家 O
和 O
省 O
部 O
级 O
项 O
目 O
有 O
： O
项 O
目 O
“ O
新 O
一 O
代 O
国 O
家 O
空 O
中 O
交 O
通 O
管 O
理 O
系 O
统 O
- O
航 O
空 O
电 O
信 O
网 O
技 O
术 O
研 O
究 O
” O
、 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
“ O
广 O
域 O
航 O
空 O
安 O
全 O
监 O
控 O
技 O
术 O
及 O
应 O
用 O
” O
等 O
。 O
已 O
完 O
成 O
的 O
科 O
研 O
项 O
目 O
， O
有 O
三 O
项 O
获 O
得 O
省 O
部 O
级 O
奖 O
励 O
。 O
“ O
航 O
空 O
电 O
信 O
网 O
路 O
由 O
器 O
” O
， O
“ O
电 O
信 O
与 O
多 O
媒 O
体 O
服 O
务 O
网 O
格 O
系 O
统 O
” O
， O
“ O
传 O
真 O
数 I-TITLE
据 I-TITLE
网 I-TITLE
设 I-TITLE
备 I-TITLE
（ O
） O
” O
分 O
别 O
获 O
得 O
民 O
航 O
总 O
局 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
， O
信 B-TITLE
息 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
部 E-ORG
颁 O
发 O
的 O
一 O
等 O
奖 O
， O
二 O
等 O
奖 O
和 O
三 O
等 O
奖 O
。 O