https://teacher.bupt.edu.cn/zhaodong
赵 B-NAME
东 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
赵 O
东 E-NAME
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
、 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
智 B-PRO
能 I-PRO
通 I-PRO
信 I-PRO
软 I-PRO
件 I-PRO
与 I-PRO
多 I-ORG
媒 I-ORG
体 I-ORG
北 I-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
副 B-TITLE
主 I-TITLE
任 E-TITLE
、 O
国 B-TITLE
家 I-TITLE
优 I-TITLE
青 I-TITLE
基 I-TITLE
金 I-TITLE
获 I-TITLE
得 I-TITLE
者 E-TITLE
。 O
主 O
要 O
关 O
注 O
物 O
联 O
网 O
、 O
数 O
据 O
科 O
学 O
和 O
人 O
工 O
智 O
能 O
等 O
领 O
域 O
的 O
交 O
叉 O
研 O
究 O
及 O
其 O
在 O
智 O
能 O
健 O
康 O
、 O
智 O
能 O
家 O
居 O
、 O
智 O
能 O
交 O
通 O
、 O
智 O
慧 O
城 O
市 O
等 O
领 O
域 O
的 O
应 O
用 O
， O
具 O
体 O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
群 O
智 O
感 O
知 O
计 O
算 O
、 O
智 O
能 O
边 O
缘 O
计 O
算 O
、 O
城 O
市 O
计 O
算 O
、 O
多 O
模 O
态 O
融 O
合 O
感 O
知 O
、 O
智 O
能 O
感 O
知 O
系 O
统 O
、 O
多 O
媒 O
体 O
系 O
统 O
与 O
网 O
络 O
等 O
。 O
近 O
年 O
来 O
主 O
持 O
或 O
参 O
与 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
、 O
重 O
点 O
研 O
发 O
计 O
划 O
、 O
企 O
事 O
业 O
合 O
作 O
项 O
目 O
等 O
余 O
项 O
。 O
在 O
/ O
汇 O
刊 O
、 O
、 O
等 O
国 O
际 O
著 O
名 O
期 O
刊 O
和 O
会 O
议 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
出 O
版 O
学 O
术 O
专 O
著 O
本 O
； O
曾 O
获 O
得 O
中 O
国 O
计 O
算 O
机 O
学 O
会 O
优 O
博 O
论 O
文 O
奖 O
、 O
北 O
京 O
优 O
博 O
论 O
文 O
奖 O
、 O
教 O
育 O
部 O
自 O
然 O
科 O
学 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
中 O
国 O
计 O
算 O
机 O
学 O
会 O
自 O
然 O
科 O
学 O
一 O
等 O
奖 O
、 O
国 O
家 O
教 O
学 O
成 O
果 O
二 O
等 O
奖 O
、 O
北 O
京 O
市 O
教 O
学 O
成 O
果 O
一 O
等 O
奖 O
等 O
奖 O
励 O
和 O
荣 O
誉 O
， O
入 O
选 O
中 O
国 O
科 O
协 O
青 O
年 I-TITLE
人 I-TITLE
才 I-TITLE
托 I-TITLE
举 I-TITLE
工 O
程 O
。 O
曾 O
担 O
任 O
多 O
项 O
国 O
际 O
学 O
术 O
会 O
议 O
专 O
题 O
讨 O
论 O
会 O
主 O
席 O
/ O
宣 O
传 O
主 O
席 E-TITLE
/ O
程 B-TITLE
序 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
等 O
学 O
术 O
服 O
务 O
工 O
作 O
。 O