https://teacher.bupt.edu.cn/zhaofang
赵 B-NAME
方 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
赵 O
方 E-NAME
博 O
士 O
， O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
计 B-TITLE
算 I-TITLE
机 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
软 I-ORG
件 I-PRO
系 I-PRO
统 I-PRO
与 I-PRO
工 I-PRO
程 I-PRO
中 I-ORG
心 E-ORG
主 B-TITLE
任 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
移 B-PRO
动 I-PRO
计 I-PRO
算 I-PRO
与 I-PRO
人 I-PRO
工 I-PRO
智 I-PRO
能 I-PRO
研 I-PRO
究 I-PRO
团 I-TITLE
队 I-TITLE
负 I-TITLE
责 I-TITLE
人 E-TITLE
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
部 E-ORG
和 O
工 B-ORG
信 I-ORG
部 I-ORG
项 I-ORG
目 E-ORG
评 O
审 O
专 O
家 E-TITLE
。 O
长 O
期 O
坚 O
持 O
在 O
移 O
动 O
感 O
知 O
与 O
智 O
能 O
、 O
全 O
时 O
空 O
多 O
源 O
融 O
合 O
定 O
位 O
、 O
时 O
空 O
大 O
数 O
据 O
挖 O
掘 O
核 O
心 O
算 O
法 O
理 O
论 O
及 O
技 O
术 O
开 O
展 O
研 O
究 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
作 O
为 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
， O
承 O
担 O
或 O
参 O
与 O
了 O
国 O
家 O
重 O
点 O
研 O
究 O
计 O
划 O
课 O
题 O
项 O
、 O
国 O
家 O
重 O
大 O
专 O
项 O
、 O
国 O
家 O
“ O
” O
计 O
划 O
项 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
面 O
上 O
项 O
目 O
项 O
、 O
工 O
信 O
部 O
物 O
联 O
网 O
专 O
项 O
等 O
省 O
部 O
级 O
纵 O
向 O
课 O
题 O
余 O
项 O
， O
作 O
为 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
承 O
担 O
了 O
中 O
国 O
联 O
合 O
网 O
络 O
通 O
信 O
技 O
术 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
城 I-ORG
市 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 E-ORG
、 O
华 B-ORG
为 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 E-ORG
等 O
企 O
业 O
合 O
作 O
项 O
目 O
多 O
项 O
， O
相 O
关 O
研 O
发 O
成 O
果 O
荣 O
获 O
中 O
国 O
卫 O
星 O
导 O
航 O
定 O
位 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
（ O
） O
、 O
二 O
等 O
奖 O
（ O
） O
、 O
三 O
等 O
奖 O
（ O
） O
、 O
教 O
育 O
部 O
第 O
二 O
届 O
中 O
国 O
科 O
技 O
成 O
果 O
交 O
易 O
会 O
特 O
别 O
金 O
奖 O
及 O
最 O
佳 O
路 O
演 O
奖 O
（ O
） O
、 O
国 O
际 O
室 O
内 O
定 O
位 O
比 O
赛 O
第 O
三 O
名 O
（ O
惯 O
导 O
组 O
以 O
及 O
手 O
机 O
组 O
） O
、 O
成 B-TITLE
果 O
入 O
选 O
“ O
献 O
礼 O
建 O
党 O
周 O
年 O
” O
高 O
校 O
科 O
技 O
创 O
新 O
成 O
果 O
展 O
（ O
） O
， O
部 O
分 O
成 O
果 O
在 O
国 O
家 O
博 O
物 O
馆 O
等 O
单 O
位 O
得 O
到 O
实 O
际 O
落 O
地 O
。 O
在 O
国 O
内 O
外 O
知 O
名 O
期 O
刊 O
（ O
、 O
、 O
、 O
、 O
等 O
） O
及 O
重 O
要 O
会 O
议 O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
编 O
（ O
译 O
） O
著 O
书 O
籍 O
册 O
， O
获 O
得 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
授 O
权 O
余 O
项 O
， O
软 O
件 O
著 O
作 O
权 O
项 O
， O
参 O
与 O
制 O
定 O
国 O
家 O
实 O
时 O
定 O
位 O
技 O
术 O
标 O
准 O
项 O
。 O
教 O
学 O
方 O
面 O
， O
荣 O
获 O
北 O
京 O
邮 O
电 O
大 O
学 O
教 O
学 O
名 O
师 O
奖 O
（ O
） O
、 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
第 I-ORG
八 I-ORG
届 O
教 O
学 O
观 O
摩 O
比 O
赛 O
二 O
等 O
奖 O
（ O
第 O
五 O
名 O
） O
， O
、 O
年 O
度 O
大 O
学 O
生 O