https://teacher.bupt.edu.cn/zhaoyao
赵 B-NAME
耀 E-NAME
个 O
人 O
信 O
息 O
： O
赵 O
耀 O
性 O
别 O
： O
男 O
学 O
位 O
： O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
+ O
个 O
人 O
信 O
息 O
： O
学 O
历 O
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 B-PRO
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
所 O
属 O
院 O
系 E-ORG
： O
计 B-PRO
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
个 O
人 O
简 O
介 O
教 O
育 O
经 O
历 O
其 O
他 O
联 O
系 O
方 O
式 O
工 O
作 O
经 O
历 O
社 O
会 O
兼 O
职 O
研 O
究 O
方 O
向 O
团 O
队 O
成 O
员 O
个 O
人 O
简 O
介 O
赵 O
耀 O
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
。 O
自 O
年 O
月 O
至 O
今 O
， O
任 O
职 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 E-ORG
网 B-PRO
络 I-PRO
与 I-PRO
交 I-PRO
换 I-PRO
技 I-PRO
术 E-PRO
国 I-TITLE
家 I-TITLE
重 I-TITLE
点 I-TITLE
实 I-TITLE
验 I-TITLE
室 E-ORG
， O
从 O
事 O
融 O
合 O
网 O
络 O
通 O
信 O
技 O
术 O
、 O
和 O
云 O
服 O
务 O
技 O
术 O
、 O
海 O
量 O
数 O
据 O
实 O
时 O
处 O
理 O
技 O
术 O
等 O
方 O
向 O
的 O
研 O
究 O
。 O
作 O
为 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
和 O
主 O
研 O
人 O
员 O
， O
主 O
持 O
和 O
参 O
与 O
计 O
划 O
重 O
大 O
项 O
目 O
课 O
题 O
、 O
重 O
大 O
专 O
项 O
课 O
题 O
、 O
计 O
划 O
课 O
题 O
、 O
国 O
家 O
自 O
然 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
目 O
和 O
项 O
目 O
等 O
多 O
项 O
国 O
家 O
级 O
和 O
省 O
部 O
级 O
项 O
目 O
， O
与 O
国 O
内 O
外 O
计 O
算 O
机 O
和 O
通 O
信 O
行 O
业 O
著 O
名 O
高 O
校 O
、 O
科 O
研 O
院 O
所 O
、 O
知 O
名 O
企 O
业 O
等 O
保 O
持 O
着 O
良 O
好 O
的 O
合 O
作 O
关 O
系 O
。 O
曾 O
获 O
得 O
国 O
家 O
科 O
学 O
技 O
术 O
进 O
步 O
奖 O
二 O
等 O
奖 O
项 O
（ O
年 O
） O
， O
省 O
部 O
级 O
科 O
技 O
奖 O
励 O
项 O
（ O
年 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
一 O
等 O
奖 O
， O
年 O
教 O
育 O
部 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
） O
， O
以 O
及 O
多 O
项 O
科 O
研 O
和 O
教 O
学 O
成 O
果 O
奖 O
励 O
。 O
在 O
国 O
际 O
会 O
议 O
和 O
国 O
内 O
核 O
心 O
期 O
刊 O
上 O
发 O
表 O
和 O
录 O
用 O
学 O
术 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
； O
出 O
版 O
著 O
作 O
本 O
； O
申 O
请 O
发 O
明 O
专 O
利 O
余 O
项 O
（ O
第 O
申 O
请 O
人 O
项 O
） O
， O
其 O
中 O
已 O
授 O
权 O
发 O
明 O
专 O
利 O
项 O
（ O
第 O
发 O
明 O
人 O
项 O
） O
； O
已 O
制 O
订 O
完 O
成 O
项 O
- O
国 O
际 O
标 O
准 O
（ O
主 O
导 O
完 O
成 O
项 O
） O
。 O
教 O
育 O
经 O
历 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
> O
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
* I-ORG
> I-ORG
工 B-PRO
学 E-PRO
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
> O
博 B-EDU
士 E-EDU
其 O
他 O
联 O
系 O
方 O
式 O
暂 O
无 O
内 O
容 O
工 O
作 O
经 O
历 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG