https://teacher.bupt.edu.cn/kuangjian
邝 B-NAME
坚 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
- O
年 O
教 B-TITLE
育 I-TITLE
部 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
专 I-ORG
业 E-ORG
教 B-TITLE
学 I-TITLE
指 I-ORG
导 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
全 B-ORG
国 I-ORG
高 I-ORG
校 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
会 E-ORG
常 B-TITLE
务 I-TITLE
理 I-TITLE
事 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 I-ORG
嵌 I-ORG
入 I-ORG
式 I-ORG
系 I-ORG
统 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 E-ORG
委 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
与 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
类 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
群 E-ORG
专 B-TITLE
家 I-TITLE
委 I-TITLE
员 I-TITLE
会 I-TITLE
委 I-TITLE
员 E-TITLE
。 O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
优 I-ORG
秀 I-ORG
教 I-ORG
师 E-TITLE
（ O
） O
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
市 I-ORG
教 I-ORG
学 I-ORG
名 I-ORG
师 I-ORG
奖 E-ORG
（ O
） O
， O
第 B-ORG
五 I-ORG
届 I-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
“ I-ORG
互 I-ORG
联 I-ORG
网 I-ORG
+ O
” O
大 O
学 O
生 O
创 O
新 O
创 O
业 O
大 O
赛 O
优 O
秀 O
创 O
新 O
创 O
业 O
导 O
师 O
（ O
） O
， O
奖 O
教 O
金 O
（ O
） O
。 O
曾 O
获 O
国 O
家 O
级 O
教 O
学 O
成 O
果 O
二 O
等 O
奖 O
项 O
（ O
， O
） O
， O
北 O
京 O
市 O
教 O
育 O
教 O
学 O
成 O
果 O
一 O
等 O
奖 O
项 O
（ O
* O
/ O
/ O
/ O
） O
二 O
等 O
奖 O
项 O
（ O
） O
。 O