https://teacher.bupt.edu.cn/zouhua
邹 B-NAME
华 E-NAME
邹 B-NAME
华 E-NAME
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 O
算 O
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 O
示 O
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
学 B-EDU
历 E-EDU
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
女 O
学 B-EDU
位 E-EDU
： O
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
教 B-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
重 B-ORG
庆 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
硕 B-EDU
士 I-EDU
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 O
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
访 O
问 O
量 O
： O
开 O
通 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
个 O
人 O
简 O
介 O
于 O
年 O
、 O
年 O
在 O
重 B-ORG
庆 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
分 O
别 O
获 O
得 O
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
软 I-PRO
件 I-PRO
专 I-PRO
业 E-PRO
学 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
、 O
计 B-TITLE
算 I-TITLE
机 I-TITLE
科 I-TITLE
学 I-PRO
理 I-PRO
论 I-PRO
专 I-PRO
业 E-PRO
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
。 O
年 O
起 O
在 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
与 I-ORG
交 I-ORG
换 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
重 I-ORG
点 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
室 E-ORG
从 O
事 O
通 B-PRO
信 I-PRO
软 I-PRO
件 E-PRO
、 O
分 O
布 O
式 O
计 O
算 O
、 O
融 O
合 O
网 O
络 O
、 O
融 O
合 O
网 O
络 O
业 O
务 O
平 O
台 O
及 O
网 O
络 O
应 O
用 O
软 O
件 O
等 O
的 O
相 O
关 O
教 O
学 O
和 O
科 O
研 O
工 O
作 O
。 O
作 O
为 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
或 O
主 O
研 O
人 O
员 O
承 O
担 O
多 O
项 O
国 O
家 O
级 O
、 O
省 O
部 O
级 O
、 O
国 O
际 O
合 O
作 O
以 O
及 O
企 O
业 O
合 O
作 O
项 O
目 O
。 O
年 O
获 O
得 O
中 O
国 O
通 O
信 O
学 O
会 O
科 O
学 O
技 O
术 O
一 O
等 O
奖 O
； O
年 O
获 O
得 O
国 O
家 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
。 O
发 O
表 O
被 O
、 O
收 O
录 O
的 O
学 O
术 O
论 O
文 O
数 O
十 O
篇 O
、 O
专 O
著 O
本 O
、 O
编 O
著 O
本 O
， O
授 O
权 O
专 O
利 O
余 O
项 O
。 O