https://teacher.bupt.edu.cn/lutianbo
陆 B-NAME
天 I-NAME
波 E-NAME
陆 B-NAME
天 I-NAME
波 E-NAME
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
教 B-TITLE
授 E-TITLE
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
现 O
任 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
空 I-ORG
间 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
副 B-TITLE
院 I-TITLE
长 E-TITLE
。 O
长 O
期 O
从 O
事 O
网 O
络 O
与 O
信 O
息 O
安 O
全 O
方 O
面 O
的 O
教 O
学 O
科 O
研 O
工 O
作 O
， O
研 O
究 O
方 O
向 O
包 O
括 O
隐 O
私 O
增 O
强 O
技 O
术 O
、 O
匿 O
名 O
通 O
信 O
、 O
区 O
块 O
链 O
技 O
术 O
、 O
安 O
全 O
软 O
件 O
工 O
程 O
等 O
， O
主 O
持 O
承 O
担 O
国 O
家 O
级 O
、 O
省 O
部 O
级 O
科 O
研 O
项 O
目 O
及 O
企 O
事 O
业 O
单 O
位 O
横 O
向 O
委 O
托 O
项 O
目 O
余 O
项 O
， O
教 O
育 O
部 O
/ O
北 O
京 I-ORG
市 I-ORG
教 I-ORG
改 O
项 O
目 O
余 O
项 O
， O
发 O
表 O
论 O
文 O
余 O
篇 O
， O
获 O
北 O
京 O
邮 O
电 O
大 O
学 O
教 O
学 O
成 O
果 O
特 O
等 O
奖 O
。 O