https://teacher.bupt.edu.cn/chenxingyu/zh_CN/index.htm
陈 B-NAME
兴 I-NAME
渝 E-NAME
陈 B-NAME
兴 I-NAME
渝 E-NAME
教 O
师 O
英 O
文 O
名 O
称 O
： O
电 O
子 O
邮 O
箱 O
： O
@ O
. O
. O
所 O
在 O
单 O
位 O
： O
计 B-PRO
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
（ O
国 O
家 I-ORG
示 I-ORG
范 I-ORG
性 I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
） O
学 B-EDU
历 E-EDU
： O
研 B-EDU
究 I-EDU
生 E-EDU
毕 O
业 O
性 O
别 O
： O
男 O
学 B-EDU
位 E-EDU
： O
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
职 O
称 O
： O
副 B-TITLE
教 I-TITLE
授 E-TITLE
在 O
职 O
信 O
息 O
： O
在 O
职 O
毕 O
业 O
院 O
校 O
： O
东 B-ORG
北 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
硕 B-EDU
士 I-EDU
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
所 O
属 O
院 O
系 O
： O
计 O
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
访 B-TITLE
问 O
量 O
： O
开 O
通 O
时 O
间 O
： O
. O
. O
最 O
后 O
更 O
新 O
时 O
间 O
： O
. O
. O