https://teacher.bupt.edu.cn/huangzhibin
黄 B-NAME
智 I-NAME
濒 E-NAME
个 O
人 O
简 O
介 O
黄 B-NAME
智 I-NAME
濒 E-NAME
， O
男 O
， O
硕 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
院 E-ORG
讲 B-TITLE
师 E-TITLE
， O
博 B-EDU
士 E-EDU
, O
中 B-ORG
国 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
会 B-TITLE
员 E-TITLE
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
学 I-ORG
会 E-ORG
会 B-TITLE
员 E-TITLE
。 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
北 B-ORG
京 I-ORG
航 I-ORG
空 I-ORG
航 I-ORG
天 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
系 I-ORG
统 I-ORG
结 I-ORG
构 I-ORG
专 I-PRO
业 E-PRO
， O
获 O
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
。 O
目 O
前 O
以 O
第 O
一 O
作 O
者 O
在 O
包 O
括 O
等 O
领 O
域 O
内 O
顶 O
级 O
刊 O
物 O
已 O
发 O
表 O
/ O
检 O
索 O
论 O
文 O
多 O
篇 O
， O
授 O
权 O
专 O
利 O
项 O
， O
获 O
得 O
软 O
件 O
著 O
作 O
权 O
项 O
。 O
主 O
持 O
或 O
参 O
与 O
重 O
点 O
重 O
大 O
工 O
程 O
支 O
持 O
项 O
目 O
， O
基 O
础 O
研 O
究 O
项 O
目 O
， O
全 O
球 O
共 O
享 O
大 O
学 O
研 O
究 O
项 O
目 O
， O
软 O
件 O
开 O
发 O
环 O
境 O
国 O
家 O
重 O
点 O
实 O
验 O
室 O
项 O
目 O
， O
中 O
国 O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
后 I-TITLE
基 I-TITLE
金 I-TITLE
， O
中 B-TITLE
央 I-TITLE
基 I-TITLE
本 I-TITLE
业 I-TITLE
务 I-TITLE
费 I-TITLE
科 I-TITLE
研 O
项 O
目 O
等 O
， O
参 O
与 O
了 O
项 O
国 O
家 O
和 O
项 O
目 O
研 O
究 O
， O
参 O
与 O
建 O
设 O
了 O
联 O
想 O
集 O
团 O
全 O
球 O
供 O
应 O
链 O
系 O
统 O
项 O
目 O
等 O
， O
横 O
向 O
和 O
纵 O
向 O
科 O
研 O
项 O
目 O
经 O
费 O
充 O
足 O
。 O
目 O
前 O
主 O
要 O
的 O
研 O
究 O
兴 O
趣 O
与 O
方 O
向 O
包 O
括 O
： O
深 O
度 O
学 O
习 O
体 O
系 O
架 O
构 O
， O
多 O
模 O
态 O
目 O
标 O
检 O
测 O
跟 O
踪 O
等 O
视 O
觉 O
方 O
法 O
， O
加 O
速 O
计 O
算 O
及 O
超 O
大 O
规 O
模 O
科 O
学 O
计 O
算 O
， O
大 O
数 O
据 O
分 O
析 O
与 O
处 O
理 O
以 O
及 O
空 O
间 O
分 O
析 O
方 O
法 O
及 O
空 O
间 O
可 O
视 O
化 O
分 O
析 O
等 O
。 O