https://teacher.bupt.edu.cn/gongxiangyang
龚 S-NAME
向 O
阳 O
个 O
人 O
简 O
介 O
龚 O
向 O
阳 O
教 O
授 O
， O
博 B-TITLE
士 I-TITLE
生 I-TITLE
导 I-TITLE
师 E-TITLE
， O
获 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
计 B-PRO
算 I-PRO
机 I-PRO
组 I-PRO
织 I-PRO
与 I-PRO
系 I-PRO
统 I-PRO
结 I-PRO
构 I-PRO
专 I-PRO
业 E-PRO
工 B-EDU
学 E-PRO
硕 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
电 I-ORG
大 I-ORG
学 E-ORG
通 B-PRO
信 I-PRO
与 I-PRO
信 I-PRO
息 I-PRO
系 I-PRO
统 I-PRO
专 I-PRO
业 E-PRO
博 B-EDU
士 I-EDU
学 I-EDU
位 E-EDU
。 O
龚 S-NAME
向 O
阳 O
教 O
授 O
长 O
期 O
从 O
事 O
宽 O
带 O
网 O
络 O
与 O
业 O
务 O
的 O
控 O
制 O
管 O
理 O
、 O
服 O
务 O
质 O
量 O
保 O
障 O
、 O
计 O
算 O
机 O
与 O
网 O
络 O
体 O
系 O
结 O
构 O
、 O
下 O
一 O
代 O
互 O
联 O
网 O
等 O
方 O
向 O
的 O
理 O
论 O
和 O
技 O
术 O
的 O
研 O
究 O
。 O
近 O
年 O
来 O
主 O
持 O
和 O
参 O
与 O
了 O
多 O
项 O
重 O
大 O
科 O
研 O
项 O
目 O
， O
包 O
括 O
国 O
家 O
、 O
项 O
目 O
及 O
其 O
他 O
省 O
部 O
级 O
以 O
上 O
项 O
目 O
余 O
项 O
， O
研 O
究 O
内 O
容 O
涉 O
及 O
网 O
络 O
与 O
业 O
务 O
的 O
控 O
制 O
管 O
理 O
、 O
服 O
务 O
质 O
量 O
保 O
障 O
、 O
下 O
一 O
代 O
互 O
联 O
网 O
关 O
键 O
技 O
术 O
、 O
新 O
型 O
网 O
络 O
体 O
系 O
结 O
构 O
的 O
框 O
架 O
和 O
模 O
型 O
、 O
认 O
知 O
网 O
络 O
、 O
互 O
联 O
网 O
路 O
由 O
可 O
扩 O
展 O
性 O
等 O
研 O
究 O
领 O
域 O
， O
； O
申 O
请 O
国 O
家 O
发 O
明 O
专 O
利 O
余 O
项 O
， O
其 O
中 O
余 O
项 O
已 O
获 O
得 O
专 O
利 O
授 O
权 O
。 O
当 O
前 O
的 O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
是 O
： O
未 O
来 O
网 O
络 O
理 O
论 O
与 O
技 O
术 O
； O
新 O
型 O
网 O
络 O
体 O
系 O
结 O
构 O
； O
移 O
动 O
互 O
联 O
网 O
技 O
术 O
与 O
创 O
新 O
应 O
用 O
； O
计 O
算 O
机 O
视 O
觉 O
与 O
智 O
慧 O
计 O
算 O
等 O
。 O